慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 9

咁耐都無人開?

開個po都開咁耐 on99

HO BALL

你去開嘛

今集d reference 好豐富
回應左fans嘅kill baby Thanos, America’s ass
又引用返舊電影名句I’m Ironman, Clint, hail hydra, Bucky’s still alive, go for the head, on your left

By 沒事兒

我見無人開先開

Hulk 話即借即還唔會有新平行世界

行開一陣開到9

1001 記住開post

美隊真係好撚型
利申:美隊fans

分享小小可能大家都睇到既野, 盡記:

1. Thor 係過去拎鎚 唔係亂黎, 佢想睇下自己仲係咪一個配得起個鎚既人, 証明佢雖然頹左5年 但個心仲係正直正義

2. IM 臨尾果句, 一來首尾呼應, 二黎係性格既轉變, 同IM3 一樣, 係果種 佢有能力救世界就要救既表現, 就好似IM1 一樣 臨尾要講出黎? 因為佢想世界要有個制衡出現

3. CA 既結局係最好, 佢返左去1970, 睇到枱頭張相, 果陣已經估到佢唔想再返黎, 佢為左救世界 已經無左陪住佢既人, 佢話Tony 叫佢過平凡日子, 其實好心 up, avgrs 為左救世界 失去既野 真係好多, 依家到左peper and Morgan

睇完好心up 又滿足,

THE END OF AN AGE.

By 彭于晏

其實點解iron man要死

唔係我, 但唔見有人開 可能唔知中左

青bb女係咪死左

影響最小

其實thanos真心有咩特別能力 佢好似得大力同夠大舊 ？如果無手套同架艦 根本係比sw同cm兩條女撚到一棟都無

雷神真係ptsd最嚴重個個

睇完剛剛
見返古一師父好正

今集Cap真係
史上最型

仲有隻鎚，captain帶埋返去，又係即借即還，過去雷神唔會冇鎚用

上個post條友特登搶1001又唔撚開post

完約啦

諗返起 Thor 見到 CA 郁到少少個鎚淆底果幕

Unknown 呀 屌, 個個post 都人問 人地叫 gamora

有冇人知女武神隻飛馬點黎
雷神3入面除左回顧片好似冇出現過

有乜所謂 可以唔使拍佢㗎嘛

喪禮係CM之前個對男女係邊個黎

我又開左po添
呢度好似多d人

重點 cm同fury咁好感情 一幕重逢後交談既戲份都無？ 呢到有少少失望...

因為燒味店ＣＵＴ廣告

有冇人睇到Thanos一下一下鋤Cap個盾個下睇到好驚

惠英紅？

仲話:我就知道你會拎得起
明明自已專武比人用左

個名咁撚長典記呀

邊夠時間

ds電影古一講過唔可以用石操控生命咁上下

mandam man

咪係 明明就企左係隔離

召喚技

典你老母

其實佢似去其他時間走向相似嘅平行宇宙借石，即係過去發生相同事件嘅宇宙
e.g.
MCU
2012NY(B Universe)
2014Space(C Universe)
Asgard(D Universe)
1970 shield (可能係B,可能係再另一個宇宙)
只要還返啲石去佢地proper time and space就唔會影響佢地之後嘅發展

不過宜家B loki走甩咗，C Thanos隊全滅，仲有MCU Cap帽咗另一個宇宙嘅Cap同執走埋個盾

咁諗合理嘛

我記得女武神回憶係有騎馬

佢都有stormbreaker啦

睇D BOX 震到好投入
見到D撚樣假膠話美隊會死 真係以為死係到

其實果刻 CA 係咪扮拎唔起真係冇人知

典你老母，有幾難記

喪禮緊又走去比對白佢地咩

好緊張，好驚thanos亂來

佢都唔肯拍咩?以為剩係Chris evans 唔想拍

不過同意高峰退落黎先最令人回味

新post貼多次一個無bug(好似係)既平行宇宙解釋：
古一同HULK果度講解左，改變過去係會整個新既平行時空出黎，而唔係影響現在。成套戲改變左兩次過去(loki走甩唔計啦)：
1) thanos穿梭去現在比Tony殺，早左死。
2) CA還完石之後唔肯走，多左個CA。

兩次改變所以total有 2x2 = 4個平行宇宙：
A: Tony殺完 Thanos，CA返左過去就一去不返。
B: Thanos 穿左去未來就唔見左，AVG234集既事件都唔會發生，我諗呢個宇宙係世界和平啦
C: CA還完石一直無走，一直過凡人生活，派帽比自己，本身個CA就照常經歷哂AVG1234既所有事件，最後結局凡人CA就走出黎河邊搵Sam。我地岩岩睇完既AVG4就係呢個宇宙。
D: 同B類似，但多左個凡人CA係度過幸福生活。

之前一直睇左十年既MCU都係宇宙A，因為今集先玩改變過去，即係一直都係得A無BCD，今集改變兩次先出左BCD，最尾結局拍C出黎比你睇，廢事美隊從此一去不返太傷心。

個funeral都應該打完仗一排先搞
大家已經見返哂d frd屋企人

我都想知

Hank pym條廢老係咪肯無限供應Pym particle比cap用黎還石

時間線問題我咁睇(有問題屌得細力啲)

歷史有好大程度嘅改變先會產生平行世界
所以返去搶咗粒石唔會影響現在嘅歷史，仲會多一個世界
而平行世界嘅問題就要用還石去解決

咁點解年老CA會出現喺呢個世界
我覺得係因為佢存在嘅影響冇大到會創造多一個平行世界
前提就係佢要隱姓埋名
用命運石之門嘅講法就係要欺騙世界

咁可能會有人話有蝴蝶效應，冇可能唔創造多個未來
對呢個問題我嘅睇法會係CA回到過去過平凡日子可能係宿命
即係喺呢個時空佢係一直都存在，唔係佢回到過去先至發生改變

有無人知後期星爵出場時佢唱個首歌叫咩名？

鷹眼其實係咪同black widow搞婚外情

Lego今次好波！幾款lego都係fake

Red Skull 心諗：你地個個都嚟攞Mind Stone，攞就聽過姐，有還㗎咩？

CUT左好多
所以一開始已經話3個鍾太短
一開波CM返地球個段已經CUT晒...

今集打戲敗筆係除左三巨頭圍毆之外thanos嘅戰鬥幾乎都係單對單比人排住隊輪大米，比起第三集有石果陣嘅表現真係差太遠

睇到好不安

為左doctor strange 繼續睇落去

Stark犧牲自己個下 咩怨都解哂啦 重鬥咩

還返d石都冇得復活嗎

睇完完全唔覺過咗3個鐘..

喪禮後 SW都同鷹眼對話喇

即係我地要理解做：其他宇宙既Infinity Stones都可以係199999度用？

安心關係

仲貼乜鳩
都講到明唔會有蝴蝶效應，啲石返咗去就唔會有平行宇宙
冇錯係有少少悖論，但你講嘅嘢對於套戲嚟講一定係錯

佢屌打雷神ca im唔講？
stormbreaker加隊長拎錘都唔夠打
cm 係佢未拎石都試過比佢打走啦 邊忽撚到佢

Soul呀
Cap:我帶左西餅黎 食唔食啲？

Nebula點解冇消失呢個問題
其實戲入面hulk已經解釋左
對返去過去既nebula 黎講
佢既過去已經發生左唔會改變
所以就算「舊」Nebula死左佢都唔會受影響

反面咁多年，最後終於放低原諒佢哋，出席喪禮

問咪問 入得黎劇透一係想問野一係想討論 屌人做乜

希望DVD可以有晒所有CUT左既片段
整返個22套合集
必買

仲要拎正字黎屌人好膚淺

有冇人覺得D首尾呼應位好正
好似隊長終於去到同agent carter既約會
iron man又呼應返mcu第一套i am iron man
睇到起哂雞皮

泰坦血統本身就已經係神力過人咁，而且能力設定上佢應該係武學造詣極高嗰啲

黑暗力量可能俾im順手snap死咗

part of the journey is the end

marvel fans特別on9

佢可能好似鍋物先咁睇得太多回到未來

有合集

reddit 個thread都係咁問最尾個男仔係邊個

其實都係嬲佢老豆多過佢

不過有個位 成班女hero保護peter果幕好造作 好似為左女權而加咁

但個個世界無左 thanos

咁係咪即係會無 iw 同endgame 嘅出現？

咁算唔算 create 左個 parallel universe 出黎？

係咪有一下全部女英雄集合既場景

完整加長版好想買

唔知點解thanos 係到轉佢把刀再加埋d聲, 我諗起thanoscopter 同零零發變直升機

係喎屌
修正：
time travel借完石產生其他平行世界
之後還石係還去平行世界

即係伏鳩其他世界

喂 好耐無見 仲記唔記得我 CA呀 拿 粒石用完啦 俾返你先 得閒飲茶 bye

最近點丫？

會唔會有6個鐘

冇蝴蝶效應，冇蝴蝶效應，冇蝴蝶效應
好重要要講三次

雷神成千歲人都仲好小學雞
幫朋友恐嚇打機友
同CA講唔比你用把大野

好似唔係保護Peter喎ching

爭2姊妹 好似係

DS自己都用粒石復活左幾百萬次
主要係IM唔死唔得 自己唔想拍加佢太受歡迎 唔及早抽身到第日佢想拍拍唔到嗰陣Marvel等收皮

係
破壞晒啲氣氛
我差啲屌左出聲

唔係話iron 3 個細路？
但另外隔離果pair男女係邊個？

得但DS 頂緊d水

留意到近6個post都係講緊果幾個問題

咁古一其實擔心d咩，純粹六粒石唔係度宇宙會唔平衡??

Daddy紀念區

希望出碟有dlc加強版

有無人講下IMAX 3D值唔值得睇

Cap: sor9 搞到你係到屈左成百年

Thanos你應該問返導演Ironman 許咩願令Thanos消失， 但平行世界hulk 就好清楚講過即借即還冇平行世界

Vision呢咁

係 成隊最老係佢 最ON9又係佢

好記得thor3 問點解dr strange唔send email俾佢

機械人唔當生命

全程FULL SCREEN

time stone係bug 黎
唔好駁故

點解傳位比falcon而非Bucky

希望到時出bluray有加長版啦

Thanos未必係死左
佢只係消失
從呢一刻消失
回歸返過去
抹去記憶
有齊5粒石係可以做到

粒石俾人拎咗，red skull即係解脫啦，仲留喺度做咩

係呀 我想表達係全世界都問緊差唔多ge野

點解thanos 得一支pym particle 都可以成隻飛船過黎

老實講到最後大戰都冇人用到武力直接殺佢

主要係佢想逃避現實啫
打擊太大

題外話，talk comic可唔可以寫返篇文介紹下Marvel Universe既Time Travel設定

美漫既theory 多數都係話個universe 有自己補完既方法 or 另一個 or 其他

ca 都死過幾次又番生 再死 再另一個宇宙既黎

我決定飛起條女睇多次 先搵佢睇

下個post頭post可唔可以post，d死剩種hero點拎番果6粒石

好似time stone咁，佢哋還唔到就bargain唔到多瑪姆

ptsd最重

套戲已經用好多screen time去講time travel同你平時睇開嘅戲唔同
唔會有butterfly effect,只要即借即還聖石就唔會有平行時空
個啲咩abcd宇宙theory可以收埋先

係咁 得閒睇兩睇
唔好追
無限loop

......人地講撚左十萬次玩平行宇宙，改變過去就會生出平行宇宙，古一同hulk果度話還石就無平行宇宙係因為無改變過去，唔撚係因為還左就無事。

人地漫畫玩撚左幾十年平行宇宙，電影再強調多幾次，你就走去話還左石就無平行宇宙

好無謂

連最硬淨嘅cap都頂唔順 更何況不嬲易動搖嘅thor

好多傻仔點極唔明
又唔肯用腦

睇多次iw 個個thanos真係好正 有原則有堅持 但非必要都唔會下殺手 對女ge感情
見住紅巫女殺vision都會安慰佢 最後完成使命坐係間小屋到微笑個幕真係總結到呢個角色有血有肉
屌今集呢個thanos一開波就死 之後個個 完全破壞曬3塑造ge形象

我成程望住女巫乳溝好正
決定再睇oldboy
But endgame真係好正

有問題，其實Iron Man彈指係咪即係宇宙一半人口依舊消失？咁The Decimation係咪即係無法避免？

唔可以但唔係唔得
因為會產生時空分裂

一諗起班外國班女權臭西睇到呢幕大叫就想嘔

因為對古一黎講佢既未來會改變

始終差左5年

咁SW同鷹眼對白重要D，咁無理由結局到無人提black window，CM新角色之後大把機會講。

我覺得問題係晒冷個到無nick fury， avg2最後都有黎la

正之後可以玩secret wars

Pepper句 You can finally Rest now
可想而知Tony都係一直被A1 A3的陰影之下
對佢黎講咁皮救番全部人真係一個壞得黎最好的結局

有科學家複製一堆啦
仲有果支比n返現代

因為avg3係thanos自傳
但avg4係英雄自傳

淨係2014 thanos班人

我再爬下post 先
啱啱先睇完
已經推爆左咁多個post

只係做返典型大反派既待式

好想知soul stone究竟有咩用

Ironman問doctor strange今次係咪就係1400萬分之1贏嘅個次，DS話講左就吾會實現到係因為佢已經知道IM會犠牲仲未抽離到

nick fury最後有wor

邊有機會傾計
一復活就大戰,到大戰完左就喪禮
咁sad既場合唔通影住佢地2個傾閒計咩
一係就電影cut左

SW 幾乎將Thanos 分屍個下好正

貪嗰度夠風涼水冷

決定5月頭刷多次imax
好想睇多次ca 一騎擋千果個shot

講句hail hydra石都唔洗還

thor 做咩唔打比我
ds 你都冇
thor噤你send email 啦
ds 你都冇pc
thor diu.....

因為真係冇必要再loop一次點解佢要拎石啪手指

Last示意im 果個手勢就算IM唔想死都冇得揀，因為已經再冇機會

點解冇人講蟻俠個女

點解ca個盾明明已經俾thanos打爛咗，點解最後又可以拎返個新嘅返嚟？

本身都以為美隊喺呢個位死

古一既意思唔係話唔會改變佢果個timeline既時空咩？有幾難明

乜彈指唔係一定會消滅宇宙一半人口咩？可以揀消滅邊啲人？？

hulk答點解殺baby thanos無用講一次，同古一解釋果度又講一次，改變過去就會有平行時空唔會影響現在任何野呀話還石就無事係因為強調原點原位還石，無影響過去任何野

黑豹：好平嘅vibranium 呀

我都明白呢套戲提出嘅time travel rules同以往好唔同好fucked up
希望巴打可以慢慢理解,接唔接受就另一回事啦

女係 agent hill
男就真係認唔到

整咪得囉 成個wakanda係度

Thunderbolt Ross 國防部長

咪就係，好似格硬砌夠數咁，冇咩講過單獨有咩用

Cap: Avengers Assemble.

成個mcu黎講
有matt damon真係超大驚喜

Bw

Ross?

sorry原來講緊最尾個度 自膠返

屌呀唔撚知呀好撚亂呀屌

唔睇漫畫入場仲好呀屌

hulk 果個將軍

其實平衡時空同butterfly effect係兩樣野
佢地一直講既係 無butterfly effect
即係依家發生左既事 你去過去改變 唔會影響到依家
但無講過,唔會有新既平衡時空
如果過去改變,唔會有任何影響
咁CA打CA個陣直接講自己黎至未來,TONY WM唔洗偷石,直接講就得
點解要去偷呀?就係唔可以令到過去既人知道未來既事呀

你其實明唔明套戲架大佬

會影響左古一自己既世界
佢知佢眼前既hulk係末來黎
如果佢拎走野 就會令古一現處既世界發生變化

仲有I can do this all day

彈指係可以實現願望
係thanos個願望係消一半人口

有D好奇隊長去還soul stone果陣見到紅骷髏會有咩互動
如果有得調返轉用soul stone換黑寡婦返黎就好

拍左avg4先拍CM
russo應該未知

吾你老母

齊集6粒石一次過用想做咩都得

今集都有？我miss左

真係，講句Hail Hydra真係唔使咩成本

追完7已經爆8開9 追唔切呀

好耐冇見到施嘉莉咁好戲
對上一次可能仲係vicky cristina barcelona
講真
初代復仇者無出現係Avenger assembly
第一個出英雄無出現係英雄集結
無葬禮無打戲
SJ係咪得罪人

今集佢出番黎個下好激昂好感動

Thanos冇石但感覺仲勁過勁過上集

唔死又唔拍肯定比人屌到仆街

不如你咁諗佢個設定係time travel重大改變先會有新平行世界,冇重大改變即借即還就唔會改變時間線

你碑下我
我碑下你

點解Hawkeye推BW落海佢冇得返生
但Thanos推左Gamora落海佢又有返係到？

點解Thanos D石頭原本係 手套到
搶搶下會去左Tony 到 又有位入既 變魔術呀而家？

個gamora係2014穿越返黎呀

點解過去隊長打得贏未來隊長
未來隊長經驗豐富o的
過去隊長仲啱啱打完大戰黎

中年肥佬呀叔Thor遲啲會係星際特攻隊3繼續拍

其實雷神變左肥仔都好可愛
成個地頭無哂,細佬保唔到,會放棄自己好正常
特別係佢留番屋企唔敢見老母同條女,驚俾佢地知道自己未來一事無成
最後俾老母開解接受自己,重新實現自我
隔住個螢幕嘅我都俾呢段感動到
自己日日係父母同條女面前扮到好有plan,好掂
但事實就係一事無成
之前啲英雄片都無咁大感覺
不過呢個肥仔雷神真係推動番我去收拾自己
我諗我去到老都會記得呢個頹廢雷神
希望佢之後成功發圍就算減唔到肥都實現到自我

yes
CM拎到手套之後,成班女英雄出晒黎護送佢

除左未到既cm同死左既bw之外

隻手套都係nano tech

漫畫既description好似係掌控宇宙所有生命，其實應該可以復活tony囉

隻老鼠先係MVP

隊長知佢係自己所以留手
過去以為佢係LOKI所以出全力

一定要啦
全世界等佢講返千四萬之一

完全fake晒

呢幕我笑到仆街

無知一問 最後ironman點樣將所有石換落自己到？

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)

諗到再加 各位師兄幫手睇下

套戲都好撚長，成10年，咪撚睇，屌你老母

加一 想知 有bug

最佳男主角係........老鼠！！！！

蜘蛛俠：Uncle Bob? Mr. Stark

Thor: 你可以send email比我呀嘛
DS: 乜你有電腦咩？
Thor: 冇呀 要黎做乜？
DS: ...

應該係行得通 Red Skull原文係Soul for a soul 用活人靈魂換靈魂寶石 相反行應該都係可行

咁殺左個本身會殺一半人口既thanos夠重大改變未，成套戲好明顯就係講緊平行世界啦做乜鳩成班係咁話無平行世界

想知

Neno tech

今集bw正返好多
同埋令我更鍾意呢個character

國務卿

屌蟻俠食taco嗰幕成間戲院笑都仆街

動機唔同，上集打交純粹為咗攞石，冇必要殺人，啲英雄死唔死交俾無限寶石隨機決定。

今集知道班英雄會複灼，而且將近成功，所以動機係要收佢地皮，依點對白都有交代。

係，magic!

但係佢個角色好出
僅次於隊長同IM
比今集thanos更出

係 記錯最黎
好撚正 ds 同thor

唔係呀係之前thor3
同尋日red carpet都有份出席

I can do this all day

笑到仆街 藍妹 青妹 盾牌人 鐵人 綠猩猩

你又知隻老鼠係仔

外國最興架啦girls power
如果黑鬼夠多可以整多個shot 㖭

其實agents of shield 第五季都有呢個問題
啱啱諗返，如果有睇，會發現依家兩邊世界觀已經唔再連繫
各有各自一套時間觀

D人唔識用腦分析
人地對白講明即還無其他改變過去就無影響
依家有呀屌
有同冇又唔識分
覺得過去無影響咁睇下佢地點解唔表白身份直接拎咪得
點解要偷 就係因為唔可以改變到過去既事
又無腦又睇唔明套戲同佢地解釋又唔聽

Loki 有個時間點拎住粒石走甩左

總之唔係阿發外父
ok?

還石就無事係因為要原點原位還石無影響過去呀，唔撚係還左就無平行宇宙呀
套戲淨係hulk都講撚左起碼兩次影響過去會有平行宇宙，殺baby thanos對現在無影響，只會整左個無thanos既平行時空出黎，唔會有蝴蝶係講緊呢樣野，唔撚係話無平行時空，成套戲兼成套漫畫就係玩緊平行時空

睇到endgame將infinity war同之前嘅電影一幕幕重現，再重新演譯，真係好有感覺
例如black widow嘅死，同gamora死嘅場景音樂都係一樣，ca lift內打鬥都係
仲有復1，補左段捉左loki後嘅處理片段
連thanos啲怪獸太空船降落場景都係同iw一樣
回憶返哂黎之餘，仲有新嘅演譯方式，真係睇到想喊

咁想問古一或者hulk 有冇講發生左平行時空(以前的時間線因為冇左粒石，或者過去改變左) 會有咩問題，定純粹大家一個共識過去時空同現時時空發生的野應該要一致，驚miss左

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)

你見到有個同你一樣樣嘅人話自己係未來返嚟
佢同你講借一借你啱啱辛苦打返嚟嘅寶物俾我,好快就還返俾你
你會唔會俾佢呀
明顯偷係一個更易成功嘅方法啦

用手拎thanos都係就咁拎粒power stone出黎用

仲未解釋點解2014thanos識avengers
2018thanos又點解會識tony

肥仔

Nano tech...

2008年HULK?
唯一一套冇睇過

照咁計 同樣用返紅藥水穿越返一星期前BW 再帶返佢返黎唔得咩
真心問

越講越興奮，聽朝再睇過

Age of ultron都有出過

唔想重睇 但果一秒飛過左

隊長撞返紅骷髏都比你諗到激撚死紅骷髏

Avengers
Assemble!

仲有喪禮個arc reactor致敬返im1

搶人地時空既人?

佢搵loki去打紐約失敗咗，咁咪知道有avengers呢班人

極懷疑director cut會有4-5個鐘

Thanos 就真係要睇佢官方點搞 我估就可能關ironman啪手指個願望事，啪手指係為所欲為唔一定係令邊個消失，例如佢可以話im嘅願望係Thanos冇嚟過未來所以個Thanos變灰 之類

但hulk同古一個段講得好清楚點解即借即還少影響冇新平行世界，你成日攞殺bb Thanos啲重大改變嚟類比就一定有新平行世界

隊長個hammer最後係還左返去已前？

同意，成套戲就係講要影響嘅係現在，改變過去無用，所以先係將過去嘅石借黎現在用再準確咁還返比過去
就係咁簡單

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)

佢有睇new york大戰

同Red Skull 講Hail Hydra

簡單總結一下
1.本作係冇蝴蝶效應，殺過去任何人都唔會改變到本身個世界
2.有重大改變會照樣產生平行世界，但唔影響本身個世界
3.即使唔還石都只會令冇左果粒石既世界消失，還石純粹係唔想累埋其他世界
4.ca bug可以解釋為其他平行世界既ca黎左現有世界（但冇娶peggy)或者可以解釋為因為拍攝手法想達到隊長退休意境先咁怕，實際上佢喺平行世界留到peggy死左先撳掣回到本來世界，因為想達到退休個意境先唔畫佢老左著住套甲返黎，如果咁拍成件事就好似變左搞笑咁

終於睇咗

平行時空下
This bw not that bw

其實得到soul stone要失去所愛要死人
係咪因為要將嗰個人既靈魂變成infinity stone

只係短短兩個scene，我覺得古一個氣場屌打曬其他角色

Asgardians of the Galaxy (comic)

古一擔心既唔係一唔一致，而係hulk拎左粒石走左去就會出現左一個無時間石既平行時空，呢個時空會立刻收皮(DS黑暗力量)。

當HULK話原點原時間還，古一都明係無問題，只係話佢唔可以信一個promise。

+1 以前覺得佢好似冇咩情感 一直以戰鬥為自己既目標 但係每套都見到佢既成長同埋改變 到真係失去最重要既野時 終於意識到自己一直以來最重視既係乜嘢 可惜已經無辦法挽回 佢既死亡對佢黎講都係一種救贖

岩岩睇完
整體比上集差少少
但大戰我鍾意今集多過上集
等左兩集就係等佢呢個大堆頭大戰
最鍾意係滅霸俾CM打爆隻艦之後個絕望感
證明自己有幾屈機都有可能輸係班地球（大部分都係）英雄手上
仲有當然係SW撚滅霸果段，好有Jean Grey滅天啓個feel
其實佢兩個聯手基本可以打爆冇石既滅霸

係就好，之後睇返deleted scene不過應該有好多鏡頭係無後期製作

重睇幾多次都係一秒過左Tony度，因為咁Thanos先至唔知啲石已經唔係佢手

soul for soul交換啫⋯⋯
唔好諗得太複雜

隔壁POST屌緊點解要比盾NIGGA

其實跟番漫畫原著

其實中間有俾過bucky

個聲好好聽

我睇個陣諗，派第二隊去拎咪收得皮?

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排有個青年人 (im3既小朋友，依加大左)

越長越好

Uncle Bob?

你有冇睇到TONY問奇異博士
依家係咪唯一既可能
奇異博士話唔可以講,因為佢知道左就會唔同

其實所有野改變左就會唔同
你不如睇多次再了解下古一講既 即還 但可唔可以改變過去

d招屈

2012 thanos 已經識avengers AVG1 個post credit 咪thanos 條馬仔同佢講人類識反擊

加上仲有個可以隨時變其他人樣既loki係到

正解啦，話無平行時空果班可以重睇

如果真係冇平行時空
咁loki唔使旨意開新劇

感動但同時間好空虛
一個陪左你11年既朋友走左咁

古一同hulk畫埋圖你睇，借石條時空話出分叉路 即借即還條分叉路冇咗得返一直線

其實佢2個都有做過呢啲應該會放喺Disney plus解反

媽！好亂呀

AoS season5同呢度一樣，個未來發生咗都係發生咗，變咗獨立世界

BEN
屌 連個名都記錯埋

但如果以今集Gamora 黎講 佢只係唔記得遇上GOTG之後既事 想制止老豆呀 姐妹情懷仲係到 咁姐係只係冇左之後既記憶 唔會唔同左？
如果係咁 穿越去返BW去拎soul stone之前 咁唔得咩

CA: dont do any stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupid with u

CA1 果陣係bucky講上一句(去當兵,CA太細粒冇份)

我覺得第一集講「i'm ironman」
唔多唔少果陣有d傲邁感
so what既心態講出黎
但今集…
唔撚想講啦

屌 Loki去撚左邊啊

開頭咁樣屈死thanos 真係估唔到
雷神一野斬左個頭 再行出門口型到出水
但呢度睇到有少少可憐thanos

其實我都諗過
返去過去帶返IM返黎都搞掂

其實只要有回到過去,就唔代表一定唔會再出場
第時要搵TONY幫手既話
返去過去搵佢返黎一齊打壞人就搞掂

最後終於有avengers assemble!好熱血

唔係前傳咩？

其實bw同鷹眼去化前知唔知個換石條件?
定係去到先知?
睇完唔係好記得呢個位

咁只係還石呢個位無出現分叉，thanos比tony殺果度點可能無分叉呀。

hulk已經用殺baby thanos例子講解左改變過去會生出一個唔同左既平行時空，即係分叉。

Star lord當佢係原時間gamora
但gamora唔當自己係 呢個已經係分野

CM最重要既作用 就係將唯一既勝利條件IM帶返黎地球
其實咁多人講A4自己既時空理論有BUG/又點點點
其實套野已經係度串鳩人信老作既野 跟手佢再老作一個出黎
即係最重要係你要信先可以睇落去囉
CA問IM發生乜事個下已經講左 你搞時間 時間咪搞返你

箭佬 黑鐵人 黑衫人 魔術佬 紅衫大波妹

今集Cap 同Bucky 呢段關係真心失望
以為一齊經歷左咁多會有啲感動位睇下
結果乜柒都冇，Cap臨走求其Say 個Bye 就算
仲要俾個黑鬼打尖，人地交接盾牌果陣仲係隔離做汁男

換人一定唔會睇

你睇哂堆漫畫先講原著啦

係喎，即係有平行時空啦
但總係覺得蝴蝶效應嗰part有啲唔同

現實寶石係咪插返落條女身上

去到先知

啱啱睇完 好撚正

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排有個青年人 (im3既小朋友，依加大左)
15. 片尾跳舞ca同carter dance，回應番ca第一集衝落海前兩人最後對話

個下佢贏到盡
死唔死對佢真係wfc
佢係贏左 做哂想做嘅野

好似冇人討論幻視

Tom Holland真係好可愛好靚仔呀

But明明漫畫都係Bucky做先

同埋Loki走甩左開新劇，你話冇平行時空係咪叫Marvel唔好拍咁解

Jarvis 把聲真係Jarvis

去到先知
其實應該又唔會收皮？
佢地返左過去偷左4支液

紅女巫夾波好想除褲J....

有冇人知soulstone可以點還

咁又係既 BOB叔有錢極都唔夠STARK黎

咁只係因為佢地相遇時Starlord未知佢冇左記憶
但套用呢個方法去救返BW 甚至乎其他人 都只係冇左佢地死左之後段記憶

butterfly effect肯定無
但平行時空9成有
亦都好大機會係未來MARVEL既主線
我估奇異博士2應該會講

其實之前ca2 aou cw都有少少
但始終唔係主角 易比人忽視
但佢一路都係avg入面ca以外一個可以照顧到人同性格冷靜堅強嘅隊員
a3 a4睇到佢同ca一齊好似呀爸呀媽咁嘅角色好開心
睇完呢集好唔捨得佢

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15.喪禮個arc reactor致敬返im1
16.Asgardians of the Galaxy (comic)
17.片尾跳舞(ca1-3 i had a date)
18.CA: dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)

拎左粒space stone去風流快活

Scarlet Witch咪幫佢報牛打Thanos

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排有個青年人 (im3既小朋友，依加大左)
15. 片尾跳舞ca同carter dance （回應番ca第一集衝落海前兩人最後對話）
16. CA入lift場景（回應番CA2:WS）

魔法線會講strange 係冇germ下點頂domamu

跟你呢個繼續去

Scarlet Witch真係好撚正
又屈機

有無人講下Loki去左邊？

梗係同Mordo打啦

但其實佢地應該知thanos有石但冇左個女都估到咩事啦
ironman nebula唔單聲

正解，套戲已經肯定左你點搞過去都唔會butterfly到現在，而係搞左好多個平行時空出黎

下
涅布拉居然唔講?
佢知架喎

我都係
嗰幾幕覺得avg都可以好暴力

個重點係佢地都係孤注一擲搏一搏time travel呢招work唔work 根本冇一個人係100% sure work亦冇一個人係100%知道有咩outcomes 咁既情況下 你會唔會為左一兩條命 用依家成功fix哂一切既世界去搏？

上集化灰果d今集先會復活
上隻佢係俾滅霸推落山
所以係真正死左
但14年果個又黎到現在
分別係佢要從新認識star lord

16. Hail Hydra 果個𨋢係Ca2 拍過

有人話佢死咗 又有人話佢開新劇所以無死
我都想知

上年好多人問點解唔cut手

期待過多排導演出來解戲

死左啦上一集
劇好似係前傳

場景應該唔係，一個神盾局，一個復仇者塔
不過構圖、人物企位就跟到足

DS上集都講過如果要揀stone定Ironman, 一定會揀stone, 所以上集佢只係”暫時”揀Ironman而肯放棄粒stone俾Thanos.

最終佢都需要Ironman 死, 貫徹佢之前既講法。

套戲無人提 討論POST冇人提
TEAM KILL 同 屌大波妹就識 上集廢到

幾時有獨立電影

仲有個致敬位係，IM 老豆既司機都係叫Jarvis

disney+

我反而覺得佢斬完thanos個頭行出門口好唏噓

平行時空咗，嗰個timeline嘅loki未必會被thanos殺死

第時有更強既敵人
依家新個班唔夠打
蟻俠提議回到過去搵返TONY CA幫手
利申 9UP 純粹覺得有回到過去呢樣野自然就仲有機會出場
只要演員肯

係，咁電影都係參考姐放鬆啲唔洗咁執著但我認為disney+ 佢地都係會用返falcon同WS先，先再慢慢確立新CA。 我做marvel studios 貿貿然唔會咁大膽咁快確認新美國隊長的人選

佢幾時有知過,佢淨係知AVG3 thanos返黎冇左家姐,以為佢殺左,但唔知原來係soul 換soul OK?

果幕唔知啲人係度笑乜春
明明Thor殺左個廢左武功既Thanos之後勁撚唔高興

復一本身都冇講打完loki thor係即刻送佢走，你見今集中間又有好多細節位復一冇講，hulk行樓梯 國防部同thor爭邊個審loki

其實佢劇只係喺打完loki同送佢走兩個shot個時間點放大，夾係中間姐

報仇了，然後呢

開頭我都覺得奇怪
點解雷神會又攞鎚又攞斧
咁論盡去打滅霸既

會唔會
個手套因為係tony就咁整
所以副作用較大

原裝金色係要脅矮人去整
而矮人專整武所以副作用相對細

第2次用係自我催毀 唔係手套 可能死左

可能因為咁tony就即時死左
hulk都重傷

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排有個青年人 (im3既小朋友，依加大左)
15. 片尾跳舞ca同carter dance （回應番ca第一集衝落海前兩人最後對話）
16. CA入lift場景（回應番CA2:WS）
17. Stan Lee!!! (197幾嗰時揸車個丫伯)

斬死左佢都返唔到轉頭

thanos啪完都半身重傷，冇分別

復一最尾果場咪thor送loki返去.....

果個真係佢個管家黎 AOS 做jarvis個演員黎 化老妝

17. jarvis 原本係老豆條𡃁 亦係Tony管家 仲要用返jarvis把聲

心態上大轉變
上集佢覺得自己真係做緊好事
但今集發現原來自己做既野冇人領情,仲想undo佢做過既野
所以決定要再絕d,殺晒所有人

嗰幕係話你知 肯俾粒石出去都要留番tony條命
就係要有tony生存先係唯一致勝方法

唔係致敬位 係stark家族個管家叫jarvis
Tony之後攞返個名黎做ai個名

其實係伏筆黎

點解banner蠢左咁多？
佢明明應該係同tony係同級既科學天才嚟，今集好似出嚟搞笑咁

致敬位：
1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）

2. On your left(ca2 Sam ca跑步)

3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)

4.1970s make love no war(Stan Lee)

5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)

6.ca拎hammer(comic)

7. “hail hydra” (comic)

8.片尾打鐵聲(Ironman 1)

9.cheeseburger(im)

10.go for the head(avg3 thanos串thor)

11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)

12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)

13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)

14.喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)

15.喪禮個arc reactor致敬返im1

16.Asgardians of the Galaxy (comic)

17.片尾跳舞(ca1-3 i had a date)

18.CA: dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)

19. Jarvis 係 IM 老豆 司機

屌你老香港01 咪撚照抄

呢集佢冇乜打戲更加突顯scarlett真係做得好好

宜啲野 比觀眾自己拆先好玩
但都想睇解話

其實唔可能冇平行世界
佢地不單止返左過去改變左咁多野，仲製造左個缺口畀過去既人走去未來仲要死埋冇返到去，仲有gamora直頭留左係度
其他世界未來既走向一定會變
除非你不動聲色咁拎完石歸還
個世界先會按照原本方式前進

變撚咗火影

2014版nebula拎左2019版nebula嗰樽僅有嘅pym particle，但最後2014版同thanos大軍可以唔同時經量子空間去到2019年，究竟點解

唔知有無人問過

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15.喪禮個arc reactor致敬返im1
16.Asgardians of the Galaxy (comic)
17.片尾跳舞(ca1-3 i had a date)
18.CA: dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19.ca入lift (ca2)
20.片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21.proof that iron man had a heart(im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22.im ai jarvis(howard管家Jarvis + ai 都係用返佢把聲)
23.hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)

屌你老母抄post妓者死十次

其實黑豹叫鷹眼個名果陣都係致敬番內戰
因為果陣鷹眼同bp打打下自我介紹 bp話I dont care
唔知wow左未

我都唔知點解有人笑

我睇果場反而係最後Tony講I’m iron man果下勁多人笑

個人覺得Tony同CA完得幾好 除非有reboot既一日 如果唔係唔出場好過出場

關咩事, 你當tony 係肉身所以頂唔順會死
hulk本身唔算人類肉身啦,但都傷左,好似thanos咁

你望下你上面個reply

搭lift個個位我以為又要打
點知智取得好醒目

而家loki走甩左，會唔會係avg1就直接比左個魔方thanos

我都有整合, 不過你齊d

Btw 妓者抄文死全家

果下真係好感動

其實點解咁多人仲可以唔明白Avg4嘅時間旅行設定？
我想幫手解釋下。

1. 改變過去嘅事情，唔會影響到現在，只會衍生一個新嘅平行時空。

2. 所以一開頭已經畫公仔畫出腸咁同你講，佢哋唔會返去以前殺Baby Thanos，因為咁都係於事無補，死咗嘅人照舊返唔到嚟，Thanos 滅世事件照舊會發生。

3. 簡單啲講就係，你返到過去改變歷史，只會產生左平行宇宙B、C、D、E，你本身生存緊嘅平行宇宙A係唔會有咩影響，冇嘢會改變左。

4. 所以點解Nebula明明槍殺左2014年既Nebula，但係自己唔會消失。因為改變過去，冇影響到現在。

5. 古一同Hulk 個段對話非常關鍵，就係你拎咗舊石其實已經衍生左好多唔同嘅平行宇宙，咁我哋點先可以修正，將timeline 變返做一條，唔係好多條呢？

辦法就係有借有還，用完啲石之後就還返去佢嗰個專屬時空，咁就可以回歸返一個平行宇宙。

6. 所以當captain 還返晒所有石之後，timeline 就變返一條，佢就可以安心返去佢嗰個年代溝女啦。

佢只要隱姓埋名，唔暴露自己美國隊長嘅身份，就唔會影響到歷史。

另一邊廂，身處喺同一個時空，同一個世界嘅captain 就可以繼續做返佢要做嘅事，解除冰封，成為復仇者聯盟成員，跟住經歷avg1-3，然後又再出發還石頭。

咁呢個時候，溝女結埋婚老左嘅captain 趁另一個自己走咗之後，就出返嚟搵返Falcon。

7. 所以係最後，主角群身處嗰個時空應該曾經有兩個美國隊長，一個就隱姓埋名結婚個平凡人生活，一個就履行返拯救世人嘅職責，做英雄。

如果解釋錯咗麻煩咁多位巴打修正，就咁睇落應該就冇bug

想問下開完portal個千軍萬馬o個到
1）初代蟻俠係咪變大左
2）初代黃蜂女有無份打

古一果度話還石無平行時空就係講緊不動聲色咁原位原時間還，然後成班無腦既睇完呢句就係咁話還左石就唔會有平行時空

科學都有唔同領域

Same
一係就嘩嘩貢，唔知以為佢有份打

你嘅觀點係啱
但因為平行ca以為佢係loki，所以無論ca講咩平行ca都唔會信
但Hulk有同古一講自己come from the future，最後都成功
再者，講太多野俾平行世界嘅人未必對佢哋係好事

一路劈個心一路那住那住

其實thanos 架聖殿係好大 ching 知唔知

明明peter咁撚勁
附近個啲渣好多 （唔計女巫CM
太做作

Thanos第一次snap都重傷
第二次snap已經廢到不似人形 比avg秒殺
如果講唔合理既話 應該係Tony可以整到隻手套

無錯
首先今集大佬都係滅霸
所以無論係漫畫定mcu
都係一件大事件
係大事件交代咁有地位既角色終於退落黎
係最最最好既時機

其實sharon carter宜家係咩狀況

都唔同專業範疇

俾人屌得多就真

大陸啲劇透好on9 又話會用helaca會死
收皮啦

個黑人一野就插死左Thanos隻頭馬

Hulk明明有healing factor 但MCU入面無，今集仲成個小丑咁，唔打得又唔睇得。弱化得太勁，咩能力都無晒

Proof that someone cares about hawkeye

睇完戲我諗左成日，最後得出呢四張劣圖
睇下可唔可以解釋到個時間線

Skip 左我個stan Lee

第6點
Peggy係ca2有出過同老公影既相，相中人唔係ca
所以除非ca冇娶Peggy,如果唔係就會出現bug

d人以為搞緊gag

今日一支公去睇
做左Marvel粉好耐
由2008年睇完im1之後開始著迷埋漫畫
睇到電影咁多致敬彩蛋位真係冇得唔激動
我同同場既大部分人一樣係有「嘩」出黎
但反而比隔黎位睇唔透既哥仔sh
名名成個場都震憾緊成場都激動
佢係度sh
完場去廁所
我係廁所門口等緊既時候仲要同佢朋友講話頂唔順隔離既on9仔
仲要憾我見到當面聽到
佢朋友即時叫佢細聲d
我真係多鳩謝佢
睇得表面，佢同佢friend講都唔知點解咁多人嘩
但又識講要睇哂咁多套
佢話完我
我心諗「咁你又要沖首日場？」

Hulk唔係話本身手套都係伽瑪射線定點？
開場冇耐係餐廳果幕hulk又話過自己用伽瑪射線將自己同banner二合為一
唔係因為咁樣先頂得順咩？
1999 sor

一個生物+少少物理專家
一個物理/機械/軍事專專家

痴線wiki係咪劇透晒

有冇人解答下

Tim travel呀乜柒量子呀呢啲野唔係佢熟悉既範疇
Banner係生物學個啲 （好似係）

Scarlet Witch真係好撚勁

How many phds hulk has? Zero

同鐵達尼號嘅John同一道理
因為佢地係需要死

諗諗下 Avg1既thanos去到avg4既時間點 比佢打贏就出係會出bug

我嗰場都係 明明好心酸 下一秒啪手指d人知拿野 即劇靜哂

Ironman 齊石

佢忽然咁樣斷頭好好笑，成班呆晒

所以雷神老母就醒

講緊得一枝pym particle點樣分到兩次用呀

今集Hulk都好搞笑

其實有睇GOTG1都知14年個滅霸性格上些少唔同
威脅羅南種霸氣係A3果個滅霸冇既
唔知中間性格係咪有轉變定還是佢地最尾打果個又係第二個時空既滅霸

其實CM係可有可無咖喎
有佢又太屈 冇佢又冇撚用
利申幾鐘意佢

24. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)

變到成個小丑咁，除咗啪手指，其餘時間亳無作用

算係一個理由啦，在場得佢同雷神挨到啪手指，但一樣會傷

其實最麻煩個位係Ironman個願望有冇殺到2014 Thanos定點樣

如果有殺可能就會有個有Thanos嘅平行時空

如果佢冇殺而係令佢以其他方法消失，就冇平行時空

呢個真係要等官方解話

所以我認為
tony手同矮人手係有分別
如果是但裝到石就可以咁snap
Thanos唔洗去整手套

唔係
兩位係出生入死既隊友
bw無親人所以隊友係至愛
Hawkeyes 就冚家剷
所以當時至愛都係隊友（bw）

所以羅素兄弟計得好準
一開波就要鷹眼冚家剷

瞓醒未呀

好撚sad i’m ironman呢句竟然係會令人笑..

乜9
CM咪喺正中間

雷神臨返去前 佢老母提佢食沙律笑到我仆街

好感動 三巨頭返去補返哂啲遺憾

古一話Dr.strange係五年後先出現
姐係話其實dr.strange係2017年先出現

Who is John

合約完同為下一個復仇者鋪路係必須

係 講到智能體能合一 但完全無機會表現出黎

佢以為人地天才就識晒

Rocket “What are you doing?”

可惜劇角色全部失蹤

佢同雷神都變左輕鬆位:~
合照 搞gag 派三文治 返紐約打幾下架車

小辣椒同IM一齊出場辣低空兵果段好正 小辣椒又真係帶返個週年記念頭盔

隊長點活到80歲又冇比人認到

呢個我相信喺導演自己睇漏左
一係就，細微事情嘅改變係唔會影響到條timeline，一個平凡女人換咗伴侶姐，都唔係好大不了。咁就當冇影響到歷史進程。

下集遇挫折
再nerf

邊有分兩次 根本係thanos 後叫所有兵係聖殿放落黎

係得，但冇做

真係傻的嗎...
上次映巨合照都標明有佢㗎啦

還石果刻都唔會回歸返一個平行宇宙，因為殺thanos呢個咁大變化既位已經必定生左平行宇宙出黎。

古一同Hulk 個段對話只係話原點原位還、無改變到過去就唔會生出平行時空，無話還石就一切還原。你改變過去就點都有平行時空，亦即係你既第2-3點，殺baby thanos就會有平行時空。

換句話講，由頭到已都係得一條rule，改變過去就生出平行時空，原地點原時間還原事件就冇平行時空。呢條rule成套戲用左唔同方式解左好多次。

雖然好想 但老實講新果班唔夠打舊果班都唔會夠

Bruce Banner係gamma ray同nuclear physics專家
都唔係小小物理啦喎

終於睇左可以入黎睇

電影角色都已經多啦 仲放劇角色會失控

Thank you. Stan Lee

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic/Aou)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15.喪禮個arc reactor致敬返im1
16.Asgardians of the Galaxy (comic)
17.片尾跳舞(ca1-3 i had a date)
18.CA: dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19.ca入lift (ca2)
20.片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21.proof that iron man had a heart(im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22.im ai jarvis(howard管家Jarvis + ai 都係用返佢把聲)
23.hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24.activate instant kill(homecoming)
25.ca變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
26.THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
27.三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)

點解睇左咁多年仲有人覺得鷹眼同bw有路

可能啲人已經唔記得im1嗰陣嗰句
明明好撚sad

Iron Man嘅死做結局
反映Robert Downey 喺Marvel好有地位

今日睇完都係戲院門口同FD講下野, 一講到IRONMAN死左,
有3個MK仔唔知係咪聽到我講, 佢地好大聲係排隊入場睇果班人果到大叫
IRONMAN死左啦, 之後成班排隊入去睇既人望住佢地想殺左佢地咁

作為一個睇晒21套MARVEL 電影既人黎講, AVG4 真係好過其他長篇電影好多,, 咩哈利波特,狂野時速, 生化危機 多多聲
21套戲所有野既彩蛋係依到全部都見到
路基仔又無死到,
雷神應該會係守護隊3 出面打阿當

頹足五年

可能係因為如佢所講要同hulk 嘅破壞力拎平衡度呢
利申:9up

其實性格冇唔同到
只係角度唔同，iw著重喺父女多過對外人
同埋佢有兩粒石嗰刻已經知道自己會贏
eg同gotg一個係對仇敵，一個係對亦敵亦友嘅人

下個post 開始置頂plz

Thanos第一次snap幾時有傷？
第二次係因為整爛d石既反作用力

咪有個shot 成堆wakanda 力架囉

本來我仲諗coluson會唔會小小露個面

Civil War
Infinity War

電腦特效啦 佢首映個陣咁fit

Hail hydra笑死

1. 返返去avg1 偷石，avg1 個世界點會無改變？avg1 行落去就係奧創，咁vision 咪無出現過？

諗唔明thor到底係想點
寫左咁多集佢點學做一個真正既god, king，講到死全家有幾痛的覺悟
呢頭就dum低曬d野同d樹同兔兔去冒險
算唔算毀左thor3導演心血

類似啦，簡單D大概係咁：

兩個改變，所以2 x 2 = 4個平行時空，loki走甩果類唔影響劇情既細改變就唔數啦。

呢個係咪連登史上最長的po....開到第九個

我都覺 其實佢一直以黎都係以輔助角色為主 戲份唔算多又唔算少 但係經過咁多集 見證住佢由將呢件事當做工作 到產生情感 最後為左保護珍視既嘢而死 有啲感觸

唔明點解會有人睇睇下瞓著仲要扯哂鼻鼾
雖然早場啫，但眼瞓極都唔會瞓得著掛，應該越睇越精神至係

石頭放能量＝射線
手套係運用石頭既武器/用具

因為第一次佢話最近2合1都係受左18個月既射線 所以佢認為佢頂到

應該話佢用返劇個JARVIS
It's all connected!!!!! Finally!!!!!!

Captain Marvel又係吹大左
又串串貢，又話上次輸因為冇佢
結果今次遲到，人地Cap點名嗌Assemble果陣都仲未浦頭
出到黎又冇咩用，食左Thanos一拳就早退
真係Don't Know Do What

兔兔笑撚死
人地係captain raccoon!!!!

重睇啦有一幕係成架船經量子空間去左9年後
2014nebula將唯一一枝粒子比左thanos，但佢又可以自己走先同其他人匯合

有嘅，理性咁發脾氣掟走張凳

印象中Chris Hemsworth為左拍戲試過比較瘦
但好似從來未見過佢肥

去拎pym particle個到，枱面有漫畫版第1代antman頭盔

所以話如果冇娶到peggy就合理

求解求解
CA個盾爛左IM又死左 邊度黎隻完整靚盾比黑人接手

你岩

認同
嗰時古一係話Hulk攞咗粒石去守護Hulk嘅時空
咁古一個時空無咗粒石咪守護唔到
咁嘅意思
所以先要還返粒石俾古一個時空
還咗石係確保差異點無大到同原定時空差別很大
佢一直都有講 有無限個平行時空 無限個過去同無限個未來
理論係即使你改變咗過去 都唔會影響你原本嘅未來
因為改變咗過去就會產生另一個未來 而過去咗嘅已經係既定事實 無法改變

仇又報左 新家園又安定好

聽老母講做自己想做ge野有咩問題

coulson喺iw左右已經死咗
eg已經係5年後
依家兩邊根本零連動

所以我今日由屋企出街食lunch到戲院入場前
全程塞住耳仔

一早預左有呢班仆街
連散場d人我都唔望

點會真係增肥 佢要肥成咁真係有排食食撚死都唔掂 又要極速操返fit
不過ca好似真係肥咗（定個人又厚咗）

最後變左灰定死左，最後雷神係船上爭船長都無青BB女

終於睇咗 期待咗咁耐果然係值得嘅

佢伸手指

Thor3都睇得出想呢個角色做輕鬆路線啦

唔止thor
今集asgard班士兵都當佢係兔兔

個人睇法就係MCU 呢種Time Travel 已經係最少Bugs

無咗改變過去=現在會改變>咁現在仲有冇我去改變過去 呢個最大嘅paradox
所以咩殺BB,見自己果啲完全無事

佢個玩法就係你可以返去搞呢搞路
你借嘢又好 偷嘢又好
係果一吓會產生一條新支線一個新現實
果個比你搞過嘅時間點就會跟咗新支線去
但係配合埋Quantum Tunnel 揀時間
你可以係同一個時刻還返 閂返條新支線

如果你殺人 或者做咗啲逆轉唔到嘅事
咁果個世界就會跟住新支線去
但係你原本個世界唔會有改變

所以應該當Time travel 係Travel 去一個完全一樣平行時空嘅某個時間點
A世界(2019)>B世界(1970)>A世界(2019)
而唔係真正嘅時光倒流

所以理論上啲石用完唔駛還都得
只要你良心過意得去人哋個時間點比你搞到一鍋泡

但係咁樣解釋唔到最後老年CA 係點樣出現
佢經Quantum Tunnel 去 咁理論上呢個時空已經暫時無咗CA 但最後佢唔經Tunnel 出返黎 仲要係老年版 即係無冰封過
佢又有傳送前嘅記憶 即係同一個人黎
但如果佢可以返到過去選擇安老過世又影響到現在嘅話 即係而家時空A 一直都冇壯年CA?
咁即係所有MCU timeline CA1 打後嘅戲都全部扭曲哂？
又去返Time Travel 最大Paradox

媽 自己講都講到好亂呀

好似過去拎返黎?

Nigger

AI Jarvis係Paul配

佢學做唔等於係佢真正想做

呢度好odd...

冇講,等3

我都唔明呢點，還晒石頭、鎚仔，還原返timeline我明
咁殺晒2014既thanos軍隊、Loki逃亡又點還原

Inhuman班友 已經被遺忘

架聖殿黎到係2014 nebula 用自己hack 入個time machine 同被捉既2019nebula 做定位 我睇到既係咁

最尾starlord唔係想去搵gamora?

未睇
會唔會有返快銀？？？

時間同呢個世界係一條河流
Time travel拎石令到呢河流出現好多分支
Time travel還石將所有分支補返做一條冇分支既河流
2014Thanos既死同一切都冇影響 佢本來就係黎自一條分流 而非主流

Red skull一見到隊長：Steve... son of a bitch

其實bruce講
your past becomes your future, your now becomes your past 果度百解釋咗
根本過去嘅嘢改變咗都唔會影響你嘅現在...
加埋ching你解釋嘅野
唔明點解仲有人覺得唔係平行時空

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6.ca拎hammer(comic/Aou)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15.喪禮個arc reactor致敬返im1
16.Asgardians of the Galaxy (comic)
17.片尾跳舞(ca1-3 i had a date)
18.CA: dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19.ca入lift (ca2)
20.片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21.proof that iron man had a heart(im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22.im ai jarvis(howard管家Jarvis)
23.hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24.activate instant kill(homecoming)
25.ca變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
26.THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
27.三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
28.拎pym particles枱上有漫畫版第1代antman頭盔

你似乎遺忘左Christian Bale真係會咁做

唔會還原
冇thanos個時間線天下太平

第一日就九個

Still dead

Chris是個大帥哥 佢同時間拍緊個套警匪片，所以cg嚟

手套 面都燒鳩哂
都算傷啦
係無hulk咁誇

有冇人對翻譯 錢嘉驊
戲一開始無耐 懂打錯憧

鷹眼拎手套打鬥跑緊個陣
突然有形聲詞「吓！」好在意
搞到我出左戲 妖

上面班人係咪冇睇到呢幕

同埋有個政治正確既位想屌
Tony snap完之後，第一個埋去扶住佢既人唔係愛人Pepper，唔係徒弟Peter，唔係Cap
而係鍋物先

唔係黑人政治正確 依條串柒柒既裝備撚邊有咁多戲份
Sam BP依D黑人無佢咁乞人憎

兩個宇宙嚟喎
2014還2014
本身個gamora已經死咗
都唔係同一個人

睇怕係

我想知，之後故事會點繼續落去
定完結

我係咪要睇多次avg3
我冇印象佢snap完第一次有受傷

冇乜時間譯

有冇人星期六諗住去睇多次

有無機會黑化CA最後無還到6粒寶石又有得拍

利申終極ff撚 好唔捨得CA同IM

好撚好睇呀！！！
睇iw都無好似今集咁起哂雞皮

多年戰友喎對白都冇講一句都要比你屌

咁都要有pym particle先可以做到time travel架，一路都講緊呢樣野係唔係bug左 個劇情係點我都知

買咗星5早場了

Mantis唔係戰鬥形都出黎 真係笑撚左

想睇

吓 話晒都老友啵

佢本身目的係拎石復活變灰果D人姐,2014 thouos 死左係佢個平行宇宙事, 2012 loki走佬又係佢個平行宇宙ge事 (可能要睇拍左劇先有解釋)
還原應該係講緊5件後果條timeline? 3者冇衝突
希望冇get錯

5.我反而覺得係回應iw喎
上次攬住化左灰
跟住tony自責左好耐
今集終於再攬返

喺mcu嘅hulk連自癒能力都無

話哂第成個MCU既第一套 佢既成功先做到之後 成個電影宇宙 睇到好感動 最後片尾出演員果d畫面 剩係元祖復仇者有簽名 都顯示左對佢地既致敬

War machine同佢識好耐老死黎
Im1到而家

覺得咁樣解唔解到CA最後出現？

A: Tony殺完 Thanos，CA返左過去就一去不返， 電影無描述宇宙A。
B: Thanos 穿左去未來就唔見左，AVG234集既事件都唔會發生，電影同樣無描述宇宙B。
C: CA還完石一直無走，一直過凡人生活，派帽比自己，本身個CA就照常經歷哂AVG1234既所有事件，最後結局凡人CA就走出黎河邊搵Sam。我地岩岩睇完既AVG4就係呢個宇宙。
D: 同B類似，但多左個凡人CA係度過幸福生活。

我地咁多年睇既MCU係A，因為今集先玩影響過去生出新支線新現實，之前一直都係得A無BCD，今集玩完就有埋BCD，而導演拍左美隊最幸福既C時空比我地睇

雷神玩fortnite

Come and get your love

5年後*

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門//iw攬住化灰)
6.ca拎hammer(comic/Aou)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15.喪禮個arc reactor致敬返im1
16.Asgardians of the Galaxy (comic)
17.片尾跳舞(ca1-3 i had a date)
18.CA: dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19.ca入lift (ca2)
20.片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21.proof that iron man had a heart(im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22.im ai jarvis(howard管家Jarvis)
23.hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24.activate instant kill(homecoming)
25.ca變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
26.THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
27.三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
28.拎pym particles枱上有漫畫版第1代antman頭盔
29.steve: son of a bitch(avg2 language)

呢個我都有疑問
如果按照佢成套戲個說法
CA喺過去應該唔會接到佢而家呢個時空
唯有當CA係一個超越時空嘅存在😂

IM1開始佢地兩個已經係老死啦

殺晒2014既thanos軍隊、Loki逃亡呢D當然還完唔到，所以依家係有幾個平行宇宙無還完到，我地睇既AVG4係其中一個，除左IM都幸福美滿既宇宙

咁marvel 真係佢救起，無IM1 嘅成功唔會有呢十年嘅英雄

之後冇ironman 最唔開心係hot toys

好多野無交代 係元祖Avengers完美落幕

結論: ca全universe最撚屈 beyond time又有女屌到老 又有大把朋友

29. 我都有醒起

痴撚線 戰友過去都要俾人屌政治正確

佢對住tony做左個「一」既手勢
即係宜家就係千萬分之一既機會啦

如果將來ca同im以大反派形式回歸一定搶唔少票房

個手套爛哂 傷又唔係好覺

係

老cap而家係咪157歲...
我估佢記得自己幾點開始time travel，驚塞車所以早左到，見到young himself未走，咪搵張櫈坐住等，你知啦百鳩幾歲人唔企得耐

有冇巴打識人或者自己睇呢幾場
真心覺得有愛先會凌晨睇
小弟萬分佩服

成日話CM唔勁唔靚
洗唔洗整到CM一拳打死thanos啊

應該會係唔同角色電影交代返

我一直以為係美國隊長死, 所以我當自己劇透左自己了 IRONMAN 死左,佢之後再拍AVG 應該無可能了, 差好遠, 之後應該係拍CM 既AVG CM做隊長
美國隊長之死又可以唔洗拍, 變左個老人
AVG4 又無術士阿當, 星雲又無帶手套
同漫畫其實好撚大出入,當然係拍得好好
GG俠必殺MODR 型到叫出黎

突然醒起一件事想問
我印象中5年後o個幕
CA同市民係度小組討論
我有無聽/睇錯, 個男市民係同另一個男仔dating??

CM=交通工具

打錯字我都睇到

聽日睇多次

但起碼係第4集可以仲見到THOR 先
THOR自己果個電影應該就唔會再有

隊長最後出現應該係因為
佢已經歸還所有寶石 即所有分流已被消除 無論佢係邊一個時間 最後都係流到同一個點

都無真係講son of a bitch

果度係 「吔」

Cm完全無ca嘅魅力 淨係女權已經夠哂on99

我想知佢體內仲有無supersoldier serum
可能望落成個呀伯點知可以打撚死人

有異體字

5. 古一同Hulk 個段對話非常關鍵，就係你拎咗舊石其實已經衍生左好多唔同嘅平行宇宙，咁我哋點先可以修正，將timeline 變返做一條，唔係好多條呢？

點解會理解成要將timeline「變返一條」?
DS係a3都睇到有好多唔同結局, timeline有幾多條都唔係佢地concern
問題係佢地點先行到去最好結局姐

如果CM一野收Thanos皮 同超人救世界冇乜分別
變左Avengers係多餘

所以呢集咁處理係幾好 唔好比一個威哂

唔屌你屌邊個 問之前又唔撚追post啦柒頭 一咪係度問 廢撚到 有冇咁柒懶呀

好撚在唔洗成日見到佢個閪面口

想知道Dr Strange向IM 豎起個1字嘅手勢係乜含意呢？

今集女權勁到
CM一人打爆艦 單挑THANOS
SW仲要屌打THANOS
最抵死係特登整一幕全女班救人

唔會有蝴蝶效應
分流係唔會被消除
除非你不動聲色即借即還唔干涉分流

有講係搜尋中 thor岩岩上船果幕

又問暗示係the only one chance啊

想做1仔 叫tony做0仔

有冇人覺得ca爆盾果幕
雖然爛盾剩半隻都照繼續打，完全對應I can do this all day
同埋果幕係好末日feel ,本身得3巨頭頂住

跟住ca收到falcon on your left個句
之黎全部消失既英雄都出番哂黎

Ca之前電影成日講
團結一致先最有用，do that together

最後
Avengers! Assemble !!!!!!! 背景音樂停哂

好經典

Jarvis都叫客串咗幾秒

人哋war machine話曬由2010年IM2開始拍 都叫做元老級演員
冇化灰兼戲份多好正常

Thanos即時用紫石打鳩佢都好合理
處理得好好

我明要營造佢係女強人
但可能個演員真係演唔到出嚟
你會覺得pepper/bw都好獨立 好有自己諗法 但人地有感情 有戲交

你到底要貼幾多次

代表tony去拎手套snap就是唯一一次可以贏既機會

未知架
有可能返左以前
但好大機會係留返現在
喺gotg3又再同star lord做冤家

主角其實係隻老鼠

咪就係唯一一個嬴個機會囉

只有一種方法可以嬴, 個手套係TONY 整所以佢知道得佢個裝甲可以拎返D寶石上自己手

Disney=老鼠

鍋物先直頭係tony第一個知己

Dr. Strange: 而家就係當初講嗰一千四百萬分之一嘅機會啦

Loki 逃亡，只要復仇者聯盟班人可以捉番佢返嚟，timeline 就可以繼續正常進行，只不過中間多咗步驟要捉番佢返嚟姐，之後照樣可以繼續經歷一樣嘅avg2 +3

2014年Thanos 死咗呢個可能就真係衍生新嘅平行時空。

但因為主角光環嘅關係，captain America 返返去自己個年代溝女，都仍然冇脫離到軌跡，仍然生存係主角群嘅時空，冇飛咗去第二個平行時空。

最盡係咁樣解釋啦我覺得，其實凡係所有呢啲時空電影，都一定會有bug，我覺得呢一套算係少架喇。

諗落去都無謂，都幾肯定裏面一啲小錯誤連個創作人都答你唔到，佢應該都忽略咗當中嘅合理性。

不過有一點可以肯定嘅就係，返左過去嘅美國隊長一直都冇脫離主角群嗰個世界，只不過選擇隱姓埋名，避開晒啲戰爭同avg1-3。

無限平行世界唔會對現有世界有影響咁先最易處理
我未見過有一套有蝴蝶效應既可以處理得好

無聽錯 佢係用「he」

痴撚線 wm同im係大學同學
咁多年嚟佢身邊無朋友wm都係佢身邊
識佢仲識得耐過晒pepper avg佢地
唔好咩都賴黑人啦on9

羅素兄弟真係痴撚線架

擺姿勢啫
又唔係神化佢地

未睇夠薑入黎?

以後真係無人發號施令
比CM女權發號施令就點都唔服眾

Inhuman拍到咁垃圾真係黑歷史黎

依家咪就係即借即還 上一秒同你借 下一秒就比返你

所以應該冇死到同埋冇返到過去

1400萬份之1次機會嬴

佢話比ironman聽就係呢次

同時佢唔講比ironman聽點嬴
可能因為講左ironman會淆底/有無方法唔死都嬴

唯一敗筆就係明顯開段cut得太多 無啦啦CM會搵到IM

撞唔啱啲時間線，1970又未入SHIELD，2012又俾loki吉死咗，太空更加唔會有佢份

咁我覺得cm如果宜家已經係完美既話好難搵題材再拍cm續集
續集應該要講佢思想成長

想問 最後一戰 咪吹曬雞嘅～
點解有一個 圈係黎先 真。Asgard ?
唔係 係 Thor 3 爆左咩 ？

如果由佢把口講”we win together we lose together” 我想嘔呀大佬
佢呢個自大撚識撚team work？

要睇cm彩蛋

我覺得開拍光明會既機會好大 avengers 唔會再拍 marvel講左，avengers 係infinity saga 既核心，infinity saga 講明係end

成架母艦傳左過去

點解隊長拎到thor個錘既

Hulk係咪唔同左樣

不動聲色即借即還
佢地係改天換地即借即還

你咁講後面有一幕個"懂“字突然唔同字型同大隻左，即刻呆左下

智能與肉體嘅結合

1/14000000

二合一左

希望唔好有續集 而家睇返都覺得cm個人電影可有可無 純粹攝時間keep住avg前嘅人氣

上post有人講因為zoe saldana要拍阿凡達,唔知拍唔拍到gotg3
所以最後話佢失蹤,留返d空白位

因為worth it, Avenger 2已經試過拎到少少

又有人問因為雷神俾佢拎

我覺得講出嚟反而太殘忍
im就算知都未必會逃避 只不過ds都要確保一切正常發展

Jake

好彩之前幾日一口氣煲返哂21套MCU片
今朝睇頭場好多場口位都同前作呼應
好多彩蛋位睇到好感動

He is fucking worthy mighty he is god(精神品格上h

大家又唔使擔心CM太勁
遲下Nova Silver Surfer出埋，CM唔會咁囂

今晚睇完imax 成場都係fans好正
會一齊拍手同歡呼 d呼應位又會一齊笑/喊
要睇多次留意d細節位

因為之前差d拎到 今次拎埋先夠震撼

Jerk呀

有一個啊 真人版Jarvis 成功由電視劇上電影
不過Agent Carter得2季就斬咗

Btw 好想知AOS點接endgame
上季已經見到TV個邊應該唔知infinity war結局

邊個jake

痴撚線上上下Youtube都劇透好彩今朝睇咗

但係你會係Now 見到老年CA
而個CA 仲係啱啱大家望住佢入去果個
SAM 問佢發生咗咩好事 CA知佢問乜
即係改變過去>會影響現在啦
咁成套戲就唔成立 因為踩咗落Time Travel無限輪迴

如果加一幕係老年CA 係tunnel 出返黎就一切解得通
佢係平行時空過好多年都只係Now 嘅5秒
但係佢直接出現係河邊就矛盾了

人地叫Jack

Cm好無辜
佢咩無講過
你地係自己ff

係....IM就算知都會做...佢已經唔再只為自己

今集女權威晒，男嘅兩位實力猛將，一個變咗啤酒肚，一個仲衰，出嚟搞笑，明明有自愈能力但右手變咗殘廢。

21係ironman套戲真係有呢句字架
pepper整

我打多咗個「百」字

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位：

1. Iam ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)

2.on your left(ca2 Sam ca跑步)

3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)

4. 1970s make love no war(Stan Lee)

5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)

6. Ca拎hammer(comic)

7. Ca “hail hydra” (comic)

8. 片尾打鐵聲(Ironman)

9. cheeseburger(Im1 挷架完 記招 果陣食)

10. Go for the head(avg3 thanos串thor)

11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)

12. Ican do this all day(ca名句1-3直到永遠)

13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)

14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)

15. 喪禮個arc reactor致敬返im1

16. Asgardians of the Galaxy (comic)

17. 片尾跳舞(ca1-3 Ihad a date)

18. Ca dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)

19. Ca入lift (CA2 拍過類似)

20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)

21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”

22. IM ai jarvis(howard管家Jarvis + ai 都係用返佢把聲)

23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)

24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔

25. Activate instant kill(homecoming)

26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)

27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)

27. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)

28. Steve: son of a bitch(avg2 language)

妓者抄文是狗, 死全家

打爆盾個度我驚到賴屎

黎緊會拍既戲,應該有
1.spiderman far away from home(拍左)
2.galaxy of the guardians 3 (好似話己經揾左之前個導演)
3.黑貓2
4.奇怪博士2
5.鷹眼
6.黑寡婦
7.spiderman 應該仲有一套電影(之前係D TALK SHOW 自爆左合約係咁)

講左都唔知幾時死點死法
所以唔講 臨門一腳先比提示佢

係個捶認可左佢，個陣幻視拎到都係個捶認可佢

有冇人知點解CA可以拎得起雷神個鎚？

片頭佢已經話要自己打thanos

Iron man都死撚左仲點拍光明會

所以還石果個位係無生出平行時空，產出BCD既位係殺thanos同埋美隊留左係過去無返現在

拎到鎚 係因為佢有正直正義既心

係,上一秒HULK 借完,下一秒CA 出現話唔該哂,88

SW本身個能力屈到爆
Thanos冇石唔夠佢抽好正常

唉屌⋯⋯

Inhuman 漫畫係好多好正
拍成咁真係垃圾
好似係蝙蝠王,無記錯

Scarlett witch X thanos

反而想知同xmen有聯動既話 cm vs phoenix會點

He is fucking mighty and worthy he is 精神品格上的神

準備X-men deadpool 神奇四啦，今年先收番版權

好想睇到呢啲

Scarlet witch 真係好勁發嬲可以揪低thanos

漫畫有冇講同Jean grey 鳳凰之力邊個勁D

睇3D 比女巫對波吸引左

Jean

cm對於avg4係可有可無
avg5就唔係

明明話唔夠pym particles,每人只可以去一次time travel
咁當past nebula比左pym particles thanos,佢自己仲點翻present

個劇本寫得好好
好多位既鋪排轉合
都無可挑剔
用2019同2014 nabulla黎串埋thanos
真係估你唔到

其實係咪理論上用time stone係救得返tony?

咁始終MCU 係會改漫畫，搵下任iron man 接係咪唔得先

以性格去睇 bp反正會比較似有凝聚力果個

覺得infinity stone可以再刻劃得多d，或者再分別用得多d，宜家直係劇情道具咁制，就係草齊佢就啪手指，尤其soul stone，到宜家都唔知有乜用(除左iw穩dr.strange真身之外)

女紅因爲精神問題殺一半變種人

伸手指個到唔明

啱啱我都問左阿，仲未有人答到

其實佢地太空一早有空間傳送技術, 但無量子力學果D液
俾星雲整好座標咪得

劈頭
盾爛咗瞓喺地
stark大樓著mk7/85甲跳落嚟

佢地根本理解唔到
由返去改變過去開始過去已經係未來
段過去係發生係未來嘅time travel
而現在成為咗過去
改完過去返去現在已經係未來

想問loki拎左tesseract走左 對個時空發展有無影響?

你可以話AVG 4係爆谷片，但一套戲可以咁恰如其分咁呼應返之前所鋪嘅故事線，分配好每一個角色嘅戲份（分三team去搵石），笑位眼淚位激昂位安排得啱啱好，設計到別出心裁嘅反擊計劃（時光倒流搵石之中，都有其他好巧妙嘅轉折點，例如紐約嘅古一），仲要做埋MCU往後故事「啟後」嘅工作，拍得出真係好了不起。

好難想像後面有幾多人開會，寫proposal，dump過幾多份劇本，先出到我地今日睇嗰180分鐘嘅作品。

羅素兄弟、Kelvin Feige

其實我覺得用平行時空去解釋所有野就合理，只係古一個說明話得一條timeline就好易搞亂

宇宙B既Thanos軍全滅，avenager再無必要搞time travel，咁就會多左個冇出現過time traveler宇宙C

不過我好認同呢套既bug算少

1.唔需要返
2.拎住6粒石要返應該冇問題
3.可能留左少少做樣本分析有方法量產

Black widow同Hawkeye 重提Budapest 算唔算

因為RDJ要退下黎，唔再拍

黃鋒女都叫CA做Cap
算唔算
Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap

第2集 AVG 已經講佢有能力拎到
第1集THOR 講過 係個錘去選人俾自己拎

可惜睇唔到呢幕因為佢已經接受咗vision死去
呀！！！！！唔想佢地死呀！！！大陸劇透又話shuri整到個新vision

☝🏻=只有一個贏嘅機會

BW

人地講明電影同漫畫係2個平行世界,
所以劇情會有相似,但唔會絕對一樣

Hi 唔睇哂係唔識笑同感動

其實可以,好似佢一開始對個蘋果做咁樣就得

重點係唔可以改變過去

殺baby thanos係會改變過去

所以actions 限死左係 「reversible」

例如依家呢刻準備考dse 準備開考
我time travel 返去考評局度改左份卷係唔得既
但係我偷入去考評局睇個答案 之後即刻返黎考試就得

所以個計劃係：
點樣可以救返哂d人 又唔改變過去
就係time travel返去借石
返黎依家彈手指彈返哂d人返黎
再time travel 返去還石

當然事情梗係無咁順利

問題1 - thanos知道左 跟埋返黎
呢度2014- hulk彈手指之前 呢段時間既內容都會改變左 呢段時間變成點無人知 （只知係thanos-free)
Civil war / Iw可能全部無發生過
thanos計劃都改變左 唔係一半人 係全部人
pepper都會著suit打交
nat可能無死 （佢地話救唔返個陣係唔知thanos會跟埋返黎 所以無nat既喪禮）
dr strange守護緊地球知道打大交 即係call齊馬
gotg未組隊 但groot都仲係teen groot？

問題2- 2012個陣loki偷走左
呢度就係phrase 4?

問題3- cap無即時返黎 而係選擇過平民生活 係iw+5年個陣專登係同一個位置等sam 同bucky
呢度好可能無改變過去 cap隱世生活既話
亦都可能有
但係就咁睇main timeline既野都咩大變

希望佢見到IM為世界犧牲 同自己衰自負畀thanos轟走
會有啲反思 個角色會成長啦
如果唔係第二集都仲係講 女人好勁女人唔洗靠男人唔洗向任何人證明 真係睇都廢事

嘗試吓簡單圖像化部份主要人物嘅timeline
手字好唔掂 真係將就吓

Thanos Gamora同Nebula嘅timeline 個人認為咁應該係最合理解釋

cap還石嗰陣嘅timeline 唯獨是未解到到cap交棒個盾點嚟

一聽到Avengers assemble 係好想大叫 等左咁多集終於等到
Btw由iron man錄音再落地球 ca衝過去開始喊
返去搵老豆嗰度 ca 去左peggy office嗰度
其實俾之前劇透話死4個 算少咗架喇 不過幕幕都好深刻 3個鐘冇悶場 仲唔夠喉添
最尾連彩蛋都冇 所以真係大結局
一路都係迷初代復仇者 之後再睇都唔知抱咩心情睇好

果個無私出左黎

21.個句野im 1已經刻左喺度架啦
因為果個reactor喺由佢個心撒拆出黎

war machine個角色(唔計換角)第一集出場去到最後一集
同pepper, happy呢啲一樣玩足十年!

仲有喪禮個花圈寫let the world knows Iron Man has a heart (類似)

其實唔覺有增援之後佢地係劣勢
係要玩傳手套 仲要啪手指
拆散手套一人一粒可能贏得仲易

有空間傳送術但係無時間傳送術，要time travel嗰枝pym particle係重點

Scarlet Witch喺漫畫到癲左可以一野滅左世界上大部分既mutant
Jean Grey好似都冇咁勁

真係成個人都唔討好，女權撚

咁所以我覺得電影拍光明會我覺得冇問題

同埋雷神崩壞真係好難接受 上集咁型
係咪為加入guardian of galaxy舖路

呢集明顯係專for初代六人

civil war果到攬住佢呢幕都好經典

Avengers個導演都有客串
五年後嘅互助會 開頭講嘢嗰個

果個劇透版都好合情理。
唔知係第幾稿劇本。

角色同演員已經分唔開

22. IM ai jarvis(howard管家Jarvis + ai 都係用返佢把聲)

Jarvis係Agent Carter劇集個演員，同Jarvis AI係唔同呀人

可能下集會減返肥
不過都好撚正 唔好stereotype英雄

im1 pepper用初代arc reactor整俾tony嘅小禮物

個拳滅霸要拆粒power stone先可以打走佢喎
其實宜家個安排幾好吖
好過cm開無雙屈哂機啦下話

GOTG真係ROCKET最正

行攪笑路線，雷神3都見攪笑收得

荷里活套套大片都要講到明有女人lead, 黑人, LGBT

SILVER 係神奇4俠已經出左同死左
不過果陣SONY拍, 好似買返返黎了
之後應該會自己拍返神奇4俠, 到時就有神奇先生, 多多一個天才科學家
神奇先生 同DOOM 係MARVEL 入面差唔多成日出現, 一撚定要拍
NOVA 都唔知會唔會拍佢啦,如果MARVEL 想拍生命法庭就可能有機會

唔知之後會唔會再出呢

睇完感覺好空虛.. 好似拍左十一年拖要分手咁

Thanos 冇石之前勁撚到仆街

冇左Ironman仲點拍以後d marvel movie

因為黑人

無唔成立。
結局既年老CA係經歷左整條A線直到now，再跳到past經歷C線，去到now果個時間點先去河邊搵sam，咁CA當然記得A線最尾sam講乜，因為佢經歷哂A/C線。換句話講，佢無影響到現在，而係整左個全新既C出黎，再扮凡人活到C發生「嬴thanos然後正版美隊回到過去」事件，先去河邊搵sam，無你講果個矛盾。

新芝士壽司

夾硬解釋既話，可以話Thanos即刻開發到pym particles既

否則點樣成架母艦由2014飛去2023

How much for the gun?

Tony保護到最重要嘅野又唔駛再做iron man
Cap如願完成使命同peggy結婚
比佢兩個好好退落嚟喇

如果tony死個下pepper kiss住佢死會更加好

想問 最後吹雞
其中一個圈係Asgard 定係我睇錯
Asgard 係Thor3 爆左
有bug ??

講得好

呢段片真係好尷尬

同埋顯得出Thanos真係老江湖，雖然身處劣勢，但係仲識運用資源

ca係象徵俾人打低幾多次都企翻起身嗰種精神，cm太屈機，根本唔會俾人打低，所以無魅力

new asgard

個社會風氣係咁 啲game都係夾硬啲設定落去

係既 係第一下難d接受
不過佢終唔使再活係別人期望之下 可以做番自己
No need to please everyone

MCU還MCU

遺憾美？？？？？
Evans話想俾人趕走前自己走
bb無人會趕你走架！！！！你永遠都係我地心目中嘅cap irreplaceable!!!!!!

sony拍神奇4俠

Hulk一定最慘
4大巨頭得佢冇份打滅霸，好多人想睇rematch但冇
我見鷹眼變埋羅仁仲以為對大戰滅霸起到關鍵作用
點知純粹係性格上既轉變，為救其他人／贖罪而願意作出犧牲
Bug除外，其實套戲都有唔少失色／錯過既地方

唔知點解Marvel硬係唔俾Hulk大戰打大佬？
打奧創果陣都係打佢地兵仔多

我見到背景好似舊 Asgard
可能我眼花

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. Dr.Strange 向 Tony 舉1隻手指等於今次係1/14,000,605 個唯一一次勝算

9. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位：

1. Iam ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)

2.on your left(ca2 Sam ca跑步)

3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)

4. 1970s make love no war(Stan Lee)

5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)

6. Ca拎hammer(comic)

7. Ca “hail hydra” (comic)

8. 片尾打鐵聲(Ironman)

9. cheeseburger(Im1 挷架完 記招 果陣食)

10. Go for the head(avg3 thanos串thor)

11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)

12. Ican do this all day(ca名句1-3直到永遠)

13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)

14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)

15. 喪禮個arc reactor致敬返im1

16. Asgardians of the Galaxy (comic)

17. 片尾跳舞(ca1-3 Ihad a date)

18. Ca dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)

19. Ca入lift (CA2 拍過類似)

20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)

21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”

22. IM ai jarvis(howard管家Jarvis + ai 都係用返佢把聲)

23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)

24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔

25. Activate instant kill(homecoming)

26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)

27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)

27. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)

28. Steve: son of a bitch(avg2 language)

妓者抄文是狗, 死全家

美國隊長拎左4支走,係1970年, 佢地2個人用左2支, 仲有2支應該

有冇人覺得冇參與AVG3大戰但又化左灰果D人, 吹雞出黎打果陣好似唐突左少少?

Irm其實自私到hihi，個漫畫內戰佢想偷蜘蛛超能力攪到隊長死左

真心正 個肥仔黑超look不得了

所以的確係有個宇宙C thanos一早自己穿梭係未來死左無再返黎，無time traveler天下太平，只係導演無拍埋比你睇

邊有咁多隻手去彈手指

因為佢太強 要弱化佢
Hulk嘅力量無上限 佢越pissed off佢就越勁

會唔會係講緊Hulk

SORRY 囉, 唔知邊個拍啦, 20TH ??

雖則有唔少女權場面
但最後做大事既都係男人
Im 尾刀
Ca 大叫 avengers assemble
Hulk 救返消失個一半人
Thor 都同thanos打到飛起
就算係配角antman都叫提出左時空穿梭個諗法
相反女權代表 cm等人睇落就威 都係行行企企 得閒打兩下咁 唯獨bw叫左做左啲大事

Thor個鎚係有埋放電功能？點解ca用鎚會可以用埋電？ 啲電唔係Thor 本身自己既能力黎咩？

老CA係唯一知道哂所有線歷史嘅人

有冇人解釋到Thanos啪兩次都唔死
hulk啪一次廢左隻手
im點解啪一次就要死
岩岩睇完仲未接受到ironman已死

體力透支

以為講 mantis
Drax: a HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

奧丁講過，合乎資格嘅人可以運用個鎚同擁有雷神之力

你邊隻眼見到我有問嘢

雷神第一集奧丁就講過，拎得起就worthy, worthy就會有雷神既能力

我都見到，應該真係bug
人未死因為thanos殺剩一半，但座城市本身明明一早滅亡

Thanos=外星人titans
Hulk=gamma rays受禮
im= normal human with an arc reactor

佢地嘅體質都唔同 承受能力自然唔同

問多次 loki拎走左tesseract 係咪唔會影響到條timeline 只要cap restore番晒d石?

點解片尾人物介紹，Fury係寫xxx as fury既?

其實點解無啦啦要二合一 好on9

體質問題
Im係凡人
著甲再好打 除左甲都係人類
Hulk都體質上唔係人類啦
Thanos就更加唔洗講

喺入邊本身定位已經戇鳩

how bug

因為佢地兩個一直都把持不下 好似人格分裂

我覺得係想平衡返，Thor未頹廢個陣勁撚到連齊石Thanos 都唔夠打

GOTG 有Thor 應該好正

事實係女既角色得SW同CM勁

而家新時空係冇石？thanos毀滅哂
咁冇石會有咩問題

果個無認錯好似係導演黎

花園街買返黎送比sam做下樣，香港個美國隊長都有個盾啦

個舊鎚應該帶電 或吸左thor的電 或thor 開波召雨雲黎供電

Titan 身體結構異於常人，Thanos 比一般Titan 更強壯，但其實佢第二次啪完都死死地氣

Tony 只係普通人咋，he can finally take a deep rest

Mcu應該冇左rage 呢個設定，唔多見佢有憤怒過。
純粹一隻綠色大隻佬

好慘 明明有方法救個角色但因為戲外嘅理由唔救得

一定NERF硬
把STORM BREAKER留係新聖域做彩虹橋
GOTG系列一定唔會比雷神100%輸出

算

打滅霸先正好突出佢既實力嘛
正好又可以報仇，機會白白浪費左
Hulk係咪想從此只做縮頭烏龜

Hammer可以控制電
Worthy to use hammer = possess Thor’s power
Ca = worthy = thor嘅能力= use hammer = 控制電

Thanos係泰坦族

有無人欣賞Thanos
作為上集主角
有背景 成長 轉變 犧牲
最後做到自己想做既野 歸隱田園

今集雖然唔係主角 但反映左佢決斷 智慧同力量
一知未來nebula就諗到要去未來搶手套
而唔係阻住佢地搶寶石
同埋知道自己原有計劃行唔通
好快就決定要清洗宇宙
最後就係一貫既力量
物量類攻擊無人打得贏佢 佢亦從來唔會閃避任何招
不過今集佢無上集咁有自信 同埋無乜計劃

漫畫還漫畫
電影還電影
唔好成日2者溝埋一齊講

遲下有泰坦族 獨立電影

但今集兩個無乜戲份
無做到啲咩決定性既野
不過都可以睇到未來會越黎越多女權做巨頭既場面
畢竟男性英雄 最勁既thor又走左 其他能力上都比唔上cm sw

古一最著緊嘅係唔好搞亂time line
無石係注定嘅歷史 有咩問題應該得dr.strange知

屌⋯⋯講開又講
有冇人有印象早排Chris Evan 同mark ruffalo 做訪問
Mark又劇透咗cap會結婚

Thor越nerf越勁會唔會遲啲連錘到拎唔起

得返隻左手打飛機

隊長係一直都有,
但IM 個心 仲係有啲自私 佢想留係present 有老婆同女

Tony 因爲啪手指而死，如果用time stone救Tony，咁thanos咪同時復活返？

唔係死剩Thanos一個啦咩?

Jean grey唔係都試過殺晒所有變種人？

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門//iw攬住化灰)
6.ca拎hammer(comic/Aou)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15.喪禮個arc reactor致敬返im1
16.Asgardians of the Galaxy (comic)
17.片尾跳舞(ca1-3 i had a date)
18.CA: dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19.ca入lift (ca2)
20.片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21.proof that iron man had a heart(im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time” **im1 pepper made it for tony
22.im ai jarvis(howard管家Jarvis)
23.hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24.activate instant kill(homecoming)
25.ca變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
26.THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
27.三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
28.拎pym particles枱上有漫畫版第1代antman頭盔
29.steve: son of a bitch(avg2 language)
30.im著甲跳樓(avg1)
31.黃鋒女都叫CA做Cap
算唔算
Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap

amended ver

頭先第2次睇 見女武神飛出嚟果下
背景似係新asgard個海岸
不過我都唔肯定我有冇眼花

一值唔公佈
起碼2020後 or disney+玩tv show先

美隊拎捶都係源自漫畫，向漫畫個一幕致敬，你無得唔拉埋漫畫黎講

咪結左 片尾cap無名指有戒指

我個心仲接受唔到
不過都承認宜家「走」
係俾大家留低最好回憶既時候
起碼都叫簡接死喺滅霸手上吖

未係mcu嘅時候有
第一集hulk越嬲越大隻

解釋：
thanos好撚勁
hulk 普通勁
im 唔夠勁

你幾時更正返個Jarvis

種族體質同器具問題，Thanos係泰坦族人，本身就係天生神力、天賦異稟，所以加埋矮人打造嘅無限手套（同Stormbreaker一樣，都係神兵），所以啪唔死。

但係Tony Stark造嘅手套其實只不過係Iron Man隻手整幾個洞咁，所以Hulk啪手指某程度上係硬食無限寶石所釋放出嚟嘅能量，所以手殘。

強如Hulk都手殘，莫講Tony Stark係凡人啦。

其實漫畫先係真實,
之後俾人拍做電影, 但起碼要跟下個情節
咁最後都同漫畫接到,算係OK
不過無X MAN 果班, 又無DOOM ,神奇4俠差左D
但有既話,真係睇唔晒咁多英雄 好撚亂
睇漫畫一頁都睇到眼花

Bruce想駕馭到hulk吖嘛
iw嗰陣hulk叫極都唔肯出嚟

全部都係單一條時間線，只係唔同時間點；唔係平行宇宙(Earth-XXXXXXX)

SW = strange 玩魔法
CM = wakanda forever 打拳頭交 射下激光

但人設上唔同啦 兩個版本既im 自私上差好遠

Agent hill?

點解2014 thanos可以成架戰艦飛去2019
但avengers只可以逐個人飛？

??

Tony只係普通地球人，要外星人神族先頂到

好想ROCKET 有獨立電影,
睇GOTG1,2 都覺得ROCKET好正
GOTG1 佢飲大左, 話自己要求俾人分解再組合,俾人話係小野獸咩,
真係好SAD 喊出黎

因為最新套甲太屈
冇得再出新甲整玩具

咪係 呢樣野civil war個陣已經討論過 係要拉漫畫tony黎講mcu tony

咁佢宜家有無偷蜘蛛仔能力呀

03版個樣成個庇護工場啲工友咁，08版最好睇，但係展示唔到應有嘅百噸破壞力，幾十噸都難。
Mcu版變咗做bulk緊嘅小丑

但係最後都收皮一班女人都唔及三巨頭有作用

宜家個感覺貼近普通人d
iw打仗個時屌打全部人 今次起碼個個能力差不多 真係要team work 無話邊個勁過邊個

仲要得佢兩個打滅霸先佔上風

以為cm戲份會多啲

身為宇宙霸者 有一 team 宇宙級科學家都好合理

Yes

Agent Hill
Ross( Hulk入面個將軍，之後AOU 入面做埋國務卿）

Professor hulk就咁出現咗

依家應該DS係冇石既，本身果粒比thanos毀滅，偷返黎果粒要還，照返DS既劇情，dormammu如果再黎呢個時空就會收皮。。。可能之後DS2會講掛

你岩,我覺得會
如果有快銀, 一復活就拎手套俾HULK 用另一隻手啪或者俾CM啪

我覺得可以寫多啲banner同hulk 關係
變到可以共存係最好

咁佢兩個本身能力係超班既
Thor先有得同佢地比較

獨立電影, 你當係THANOS 後生果陣囉
我諗應該係咁

可以全部人一齊飛 個問題係佢地全部去唔同時間點一齊有咩用？

之前太屈 要nerf都理解
但今次咁頹又肥 連專能都比ca做到
唔想睇到佢好似死廢柴咁
佢話自己係avengers入面最強我好認同
幾時先睇得返iw嗰個thor

pym都返咗黎啦，叫佢係咁整都得

MCU 都將好多漫畫嘅嘢改咗啦， skrull, mardarin, ...

認同，上半段都覺得真係非一般英雄電影反派，但由時空穿越去2019收Avengers皮就覺得有啲冒進，就好似同Justice League個Stepenwolf冇分別，注定出嚟打兩嘢一定會俾人收皮咁

有無thor睇都成問題

佢老婆打大架出黎果套 幾型 唔除頭 都唔知乜水黎

2014既佢邊估到有CM同SW兩個癲婆

之前thor3都有講they used to be one hand on the wheel but now banner is locked in the trunk
有危險時又召唔到佢出嚟

不過算啦mcu唔重視hulk

佢地回到過去就係要低調
盡量唔比人知呀

呢個end game真係好正，可以搵返咁多巨星返來拍幾個shot 而之前冇點題過

CA以前未同條女一齊架?

22. IM ai jarvis(howard管家Jarvis + ai 都係用返佢把聲)

演Jarvis個人係Agent Carter演員，同配音Jarvis嗰個係兩個人黎

講緊佢地做宣傳個時又劇透啊

iw既thor真係好撚正

Hulk同thor都係，應有嘅嘢nerf晒。變咗今集兩個都係搞笑

deadpool 收返之後,咁會唔會都係之前果個人拍?
X MEN 狼人要揾咩人拍
神奇4 改左好多次了, 拍好D一定收得,

jr唔想拍嘛
唔整死佢
下集地球有事
d人又問im去左邊架啦

電影主線係單一時間線 但當中枝節產生嘅分支時間線都可以推斷係真係有
都未講loki 淨係俾過去thanos見到自己命運再time travel到未來搶手套打avengers就已經開多咗一條時間線啦

有少少補充

有一幕係叫Thor電 Irm
回應返 A1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電

你需要重睇

baby thanos

佢個女戴過個頭盔點會唔知

同埋我覺得算係回應返civil war嗰陣 War Machine仆街 Tony第一個走去睇War Machine嗰一幕

同埋整個煽情 經典位
BBQ大結局唔會有咩特別

我CA1睇到訓左

啱啱話想一齊就墜機

致敬位：
1.i am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3.clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4.1970s make love no war(Stan Lee)
5.im攬spidey(homecoming幫佢開門//iw攬住化灰)
6.ca拎hammer(comic/Aou)
7.ca “hail hydra” (comic)
8.片尾打鐵聲(Ironman)
9.cheeseburger(im)
10.go for the head(avg3 thanos串thor)
11.bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12.i can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13.im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14.喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15.喪禮個arc reactor致敬返im1
16.Asgardians of the Galaxy (comic)
17.片尾跳舞(ca1-3 i had a date)
18.CA: dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19.ca入lift (ca2)
20.片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21.proof that iron man had a heart(im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time” **im1 pepper made it for tony
22.im ai jarvis(howard管家Jarvis)
23.hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24.activate instant kill(homecoming)
25.ca變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
26.THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
27.三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
28.拎pym particles枱上有漫畫版第1代antman頭盔
29.steve: son of a bitch(avg2 language)
30.im著甲跳樓(avg1)
31.黃鋒女都叫CA做Cap
Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap
32.有一幕係叫Thor電 Irm
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電

amended version

Cm戲份咁少架，仲諗住會有好多互動睇

溶咗嘅雪糕
兔兔毛公仔
Nebula同鍋物先講 要注意 著陸區有個懵炳
Antman唔鐘意hulk用穿越時空開玩笑
Loki不停扮佢哋
五年後嘅hulk見返以前嘅暴力hulk覺得好失禮之後要扮返暴力hulk
食沙律
雷神問你知唔知我體內流緊咩 有人答佢芝士醬?

今集真係勁多笑點

睇完先發現自己搵唔到stan lee幾時出過場

如果gotg再出續集 thor係咪會加入佢地？

Deadpool有得留底，X-men 今集黑鳳凰係最後一集，之後應該都搵新人拍

70年架車

Ca同im返1970年代嗰時
Ca見到嘅Carter個樣會唔會太後生
明明佢地Ca1識嘅時候係二戰期間 1940年代
過咗咁耐個樣都冇咩老過

好感動我覺得俾咗個好好嘅結局ca

漫畫有套全金好似係, 應該美隊死囉
漫畫都死左

既然每次喺現實只係過左幾秒 點解唔全部人一齊行動咁會穩陣d?

應該會啦

Make love, no war

唔係 自身發電要到thor3 先識
換言之thor1,2見到既雷都係由錘黎
所以拎得起錘就有埋雷神之力 有錯求屌

比想像中少
同埋出場唔多討好
本身無睇cm 亦唔對佢有咩反感
但一行出黎又好串
又無影無縱咁

想BBQ?
羅素兄弟邊有咁簡單

話平行時空嘅都係弱智

重睇啦

呢個合理

女權覺得打爛人部飛船就當贏左啦 鳩衝就掂 女司機咁

直頭冇變過樣

想Quick silver 留

I am iron man

真係屌撚左出聲 比黑人唔撚緊要 但本身個角色普通人一個又唔係真係好好打 以佢能力黎講咁遲下再拍佢一集就死撚左啦

原來諗住有
CM同thanos互動被屌打
加同nick fury互動
結果冇

其實，全女班果到，會唔會係未來女復仇者嘅預告？

Im同佢個女講your mom never wear anything I bought her 跟住佢就著套甲出嚟打

整死佢係就係fans 傷心
但印象深刻嘛

無錯，thanos穿梭去未來再比tony殺死呢個位一定已經產生左一個平行時空，呢個平行時空thanos早死左，無發生到avg34事件。

我覺得ca1係最好睇

求解答

吹啫

好似己經拍左一套XMEN 既電影, 應該係話變種人, 係間醫院有班細路仔
個條片拍到好似鬼片咁, 不過俾人買左之後好似會上唔到畫

火鳳凰又係必睇

1970 佢應該差唔多 5 張野

多人難控制 你睇ca嗰team幾難搞就知

象徵住時代既終結

我都一心諗住係俾Bucky
見到Falcon真係拎個盾個下 我都

唔知係咪睇漏左
最尾tony點樣搶走thanos隻手套？
見到dr strange同佢打眼色
同埋dr strange手上面都有time travel果條手帶又點解？

Professor Hulk ar, keep到hulk嘅體格同banner嘅腦袋。1+1絕對大過2,不過今集可以用得好d囉，有d浪費

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位：

1. Iam ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)

2.on your left(ca2 Sam ca跑步)

3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)

4. 1970s make love no war(Stan Lee)

5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)

6. Ca拎hammer(comic)

7. Ca “hail hydra” (comic)

8. 片尾打鐵聲(Ironman)

9. cheeseburger(Im1 挷架完 記招 果陣食)

10. Go for the head(avg3 thanos串thor)

11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)

12. Ican do this all day(ca名句1-3直到永遠)

13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)

14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)

15. 喪禮個arc reactor致敬返im1

16. Asgardians of the Galaxy (comic)

17. 片尾跳舞(ca1-3 Ihad a date)

18. Ca dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? u take all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)

19. Ca入lift (CA2 拍過類似)

20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)

21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”

22. IM ai jarvis(howard管家Jarvis + ai 都係用返佢把聲)

23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)

24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔

25. Activate instant kill(homecoming)

26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)

27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)

27. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)

28. Steve: son of a bitch(avg2 language)

29. Thor: 我係avengers 中最強

妓者抄文是狗, 死全家

Black superman

總要完既
要比新仔上位
都叫英雄式完成使命

我覺得可以拍一套關於hulk同banner係個5年點融合嘅電影岀黎

其實個5年有好多野都無詳細解釋

咁有d野
要完既時候係要完既

睇多次啦你

你當啲血清流㗎

mark ruffalo話拍左5個結局防劇透

想睇哂

係永恒族 唔係泰坦族

個套講班細路變種人預告，之前都有上影日期而家無晒影

Cap番70年restore New York time stone 嗰度就唔會發生

loki 鋪phrase 4架啦
比佢偷左舊鏄唔通真係無野發生

心跳上哂150

個眼神同手指已經同tony講 你要死先救到大家

資源唔夠
一人一次來回

你睇下你幾on9 問少少野就起晒鋼
睇下樓上d回覆質素同你差幾遠

解埋嘅話可能要睇4個鐘
不過我想睇

咁我都好贊成今集完
起碼今集都叫做大事件
大佬又係滅霸
導演又係羅素兄弟先啦

越黎越濫

仲有斬手致敬Star War

估唔到1970年個Jarvis真係搵返電視劇版個Jarvis

前面唔係仲有個單詞咩？

決定要重刷準備再喊多次

係囉，完得幾好啦，im1到依家，由花花公子到住家男人，由比CA屌唔肯犧牲到自爆救全宇宙，由NY事件心魔到終於殺左主腦 thanos。

每次睇完一套marvel都要j一次紅女巫

睇黎要 2刷 睇清楚 細節位

但佢偏偏就係爆咗captain會結婚嗰個結局出嚟

正想走果陣下一秒CA就返黎還石，仆街又要繼續守

Carter都無用血清

光輝之中落幕咪幾好
同埋換下新血先有新刺激

佢真係好慘 所以scotty佢地逼佢幫手個幕睇到嬲嬲地 次次都係佢差啲死 a1之後有ptsd 仲要推佢去死

Tony睇到隻手指明晒就捨身攻擊唔似老豆只顧小我，終於證明自己唔自私得嚟仲有心

咁回歸返一開始個問題 究竟一支紅色野 只係夠一人一次來回 定係"任何野"既一次來回

擋刀果下 我專心望一點

係1970-2012都無野
2012 avg1之後唔同左
除非cap返去2012搶返舊鏄
不過只會越來越多宇宙

始終都係以前既thanos 未經歷過咁多（又未經歷過avg3殺自已個女拎soul stone）呢個比較偏暴力描寫既佢 都ok啦 但呢個以前既佢無手套都打到咁 都好顛架啦

cap玩到老左再time travel返黎還盾 咁又解唔解釋到

啫係因為佢地攞石嘅時間點變左70年 所以喺嗰條timeline 之後係完全唔同

戰士死係戰場係一件光榮既事

原本嘅奧米加級mutant 為左就劇情寫到佢能力得原著嘅一半都冇咁

泰坦星
永恆族

i see 所以都係要低調呢個答案最合理

咩位要喊

正想喊果時 又比thor個肚腩整笑左

可能每人只有一支 一支一次來回
呢點唔敢肯定
而一支夠唔夠thanos成架船過黎我都唔肯定
Antman 2無睇 唔敢講有無解釋過

就係有呢啲低質問題先搞到成個post都係小學雞咁，覆你咪算比面
前排game of thrones個幾個post係咁，都估到endgame一樣會係咁

時光機在現實係不存在
根本所有「所謂嘅解說」都係 大家鬥吹
而「平行時空」就係其中一樣吹出嚟嘅野
（多重宇宙論）
點解可以咁多戇鳩可以當一樣唔存在嘅野
話「一定存在 」同「出現」咗

你地班人自己「睇其他戲」繼而腦補咋
Avg入面咪笑咗好多次囉

當然hulk嘅「科學」係無解釋到晒（我亦都唔相信解釋到）但佢好明顯係講緊得一條時間線
佢定位靠嘅 只係「時間」同「地點」
從來無提過平行時空

你諗都諗到
如果真係有「平行時空」
佢點定義到邊個係abcdefg呀
更加唔會去到對應嘅abcdef還石啦

當然爭論無用
用返套戲入面
Hulk同im幾時講過利用平行時空？
由頭到尾都只講時間
連古一講嘅疑問都俾hulk嘅科學解答咗

醒下啦

點解im啪完手指 就死左既？

Ca拎起個鎚果時，全場好多一齊wow一聲

心諗我仲要做幾耐看更

老左邊洗time travel 佢墜機咪廿幾三十歲 加上有血清 佢頂盡都係九十幾 血清超人嚟講唔算老啦

笑緊你唔睇劇情架傻仔
起鋼你都講得出

兩集一齊睇感覺好啲
CM太少出場
仲以為再打五將軍
親眼睇到美隊同IM和好
再到三個元老級打鳩thanos 好感動
Im再死埋估唔到

Soul stone要點還？
可唔可以換番nat番黎啊

無諗過有呢幕
雖然知佢好大機會拎得起
但無諗過佢真係會拎起

成套MCU係咪得HULK可以飛左唔睇

Thanos發脾氣對SW講果句I don't even know you

冇死，黎緊拍第4 集

能力越大 責任越大

一人只可去一次既資源
所以如果全隊人一齊去
即每人要有去六次既資源

亦所以ca同tony喺2012年av 1
用返去現實果次既資源返去1870年
係好搏命下

可能Bucky都覺得自己同CA一樣 唔係屬於現代世界既人 所以就算發現CA坐咗喺度 都只係叫Falcon過去同佢傾 接手成為下一代CA 自己就同CA一樣等到自然老去

最後見到cap變老 戴住戒指嗰下
好感動 佢終於過到應有嘅生活

btw thor真係睇到由頭笑到尾

爬呢個post啦，好多巴打解釋

因為能量太大身體頂唔住
不過問之前可以爬下樓

你地成日講會拍前傳
但對推進劇情已經冇用 未必咁多人睇喎